今日終於扑左我個女上司(三)【穎澄篇】

【第三季】

一直以來好多謝大家支持，亦都有好多人係ig inbox比鼓勵，感激感激。

上一個post投票中，有200個讀者要求本文變成長篇小說，所以黎緊係委託中將會加入主線發展，所有角色全面入場。
而前傳都係到整理緊喇，遲啲會以全新模式同大家見面。

POST1:

支持小弟創作既,可以follow我ig

IG:
silvergrey0213

就快突破1000人！！

紙言可以追返以前的故事：

上回提要：

人生有時候，並不知道真與假之間的區分。

或許世事並無分真假，真與假只在乎你的信仰。

呀健成功了，他很成功，把「假遺囑」放進夾萬，然後清道夫會把一切他進入律師樓的證據消滅掉。

沒有人能比執行者更明白清道夫的可靠。呀健從一星升上四星執行者，大大小小接過超過五十次委託，消道夫沒有一次使他失望過。

這次也是。

出來後，他看見一個人在笑著。

──薛正龍。

於是呀健也笑了笑，吐出一口氣。

「你又係到呀？」

我點點頭，說：「辛苦你喇。」

「唔辛……」呀健正想回答之後，後面有一個人走過，搶走了他的對白：「唔辛苦。」

林俊傑。

蕭遙的心腹，怎麼會跟薛正龍說話呢？

呀健想不通，因為我從來沒有給過他思考的空間。

四星執行者從來都不可以輕視，我很明白這個道理。要是給呀健有足夠的思考空間，那麼他極有可能看穿我的計劃，並有時間想出破解的方法。於是，我需要林俊傑的幫忙。

林俊傑是澳門人，但呀健不是。林俊傑很清楚澳門在下班時，哪段馬路比較擁擠。本身呀健有信心可以趕到律師樓放上遺囑然後到醫院去，然而林俊傑的私家車卻比想像中慢，於是他只好請蕭遙出手。

這種事，蕭遙絕對不會交給別人去做。

這種事，也只有蕭遙自己動手，才能發揮真正的作用。

一切安排都只是為了讓蕭遙動手，逼不得已親自動手。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

燈是不會自動開啟的，有人按了燈掣。

「細佬？」蕭遙不相信自己雙眼，他想不到蕭景生居然恰巧在這個時間出現。

不可能的，他已做足一切安排。要是有人來，他必定會知道。

除非……

「除非你既人，都係我安排既。」

蕭遙不太明白。兩秒，只是短短兩秒，所有畫面都在他腦海中呈現，從薛正龍的出現到蕭景生站在這裡，所有事情連成一線。

蕭遙並不是笨人。

「你都係黎睇爸爸？」

「唔係，我係黎睇你。」蕭遙覺得眼前這個人很陌生，包括他的表情和語氣，根本不是自己認識的那個弟弟。

「我係黎睇爸爸既。」蕭老先生已因為缺氧而感到痛苦，身體抽搐著。

沒有人動。他們二人居然還自若地聊著，並沒有理會在一旁的父親。

「我係從門口入黎既，但係你就係從唔知邊到出現。」蕭景生依然站在門口，沒有進入病房。他需要被攝影機拍著他的行動，證明自己沒有進過病房。

蕭遙努力想著其他辦法，但他知道自己已經不能再思考了。從他看到眼這個人時，他已經知道自己輸得很徹底，他情願進來的人是蕭穎欣。

明槍易擋，暗箭難防。他知道蕭景生必定安排好一切，自己也逃不掉了。

蕭遙最後一個念頭，是把蕭景生一同殺死。

然而這終究只是個念頭，並沒有做出來。

醫務人員與警員先後到達，蕭遙放棄了一切。

他是個頂級公司的行政人員，一直高高在上；蕭景生不過是一間綠色公司的老闆，兩者之間的差距很明顯。但是他卻敗給了蕭景生。

就如呀健敗給了薛正龍。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

「你贏左。」呀健敗得君子。他只有驚訝，更多的是佩服，並沒有責怪薛正龍。

成王敗寇，他很樂意接受這個結果。

或者在呀健心中，早就預料到這個結局。從他第一眼看到薛正龍之時，他已接受了自己的敗局，所以這時才顯得格外冷靜。

「我冇諗過，你居然會漏左最重要既一點。」

「邊一點？」

「律師。」

「律師？」

「蕭老先生訂立遺囑既時候，佢既代表律師張大狀就係佢身邊睇住，所以假遺囑既計劃係冇可能成功。」

呀健思考了好一會兒，瞪大了眼睛。他在想：要是這樣的話，他們把「蕭穎欣」改成「蕭遙」之名是不可能成功的。

不，薛正龍並不是蕭穎欣的人，換言之，就連「蕭穎欣」的遺囑也是假的。假遺囑的存在，只是為了加速蕭遙的行動，讓他親手殺了蕭老先生。

薛正龍想要的，就是這樣。呀健已經想像到醫院的情況了，他知道蕭遙的行動也定必失敗，蕭遙肯定會被冠以弒父之名。這樣一來，他自然無法繼承董事長之位。

敗了。

一切都是假的。

看著眼前這個人，呀健感到一股寒意。他已經不知道自己所看的所聽的，哪些才是真的。彷彿他控制了自己所見所聞，使自己在不知不覺之中跌進了深淵。

哈……哈哈！

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

蕭老先生救不活了，就在他們兩兄弟眼前死去，然而他們卻沒有人前去阻止這一切。

等到醫務人員到來之時，一切已經挽回不了。

警察將二人帶回警局，但蕭景生很快便被放出來。張大狀收到這個消息後，已經將夾萬中的遺囑取出，然後來到蕭家。

真的遺囑早就被燒毀了。這世上留下來的兩份遺囑，全都是假的。

然而真真假假，又豈是人們能夠分辨。

人類唯一能做到的，就是自以為是。

呀健不知道的事還有一件：假遺囑的事如此複雜，是因為蕭景生的敵手不只有蕭遙，還有蕭穎欣。

同日，蕭穎欣也因為偽造文件而接受警方調查。

－－我趁著蕭穎欣睡覺之時，已偷偷留下了她的指紋。即使她說這件事與她無關，恐怕也免不了懷疑。

一個環遊世界的四弟，與一個尚未到合法年齡的五弟。

在別人眼中，蕭景生只是剛好在一個可以探訪蕭老先生的時間進行探訪活動，然後發現了這次的事件。

蕭家五名子女，最後能夠繼承董事長一職的人，就只有蕭景生。由於他已有管理公司的經驗，所以別人對他的能力也並不懷疑。加上蕭景生「樂天」的性格， 一向受歡迎，所以沒有人反對這個決定。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

我在澳門麗思卡爾頓飯店訂了三天總統套房，把房卡交給了呀健。他看了看房卡，然後笑了：「多謝哂先。」

他樂於接受我送給他的最後禮物。然後由林俊傑送他到最後的天堂。

「點解你要背叛蕭先生？」在車上，呀健這麼問。

無論是誰勝出這場爭奪戰，林俊傑都能獲得好處。

「識時務者為俊傑。」林俊傑的回答很簡單。

第二天，蕭景生主動聯絡我。對於與利益相關的事，他從不輕視，也從不怠慢。

他已經安排好了律師，準備轉交手續。

「呀龍。」蕭景生親自開車接我到律師樓。」

「你真係唔要現金？」他再一次問我，他很滿意我的行動。

這一次的額外賞金是可以以金錢形式給我的，但我卻拒絕了。

透過車窗，我彷彿看見三個穿著黑色西裝的人，衣袖上綉著一朵粉紅色玫瑰花。

我嘆了一口氣──沒想到他們的行清竟是如此的快。看來他們早就知到結局了。

呀健無法享用三天總統套房，真是浪費啊。

肅清組！

「你有冇管理公司既經驗？」

「冇。」我淡淡地回答。

共景生聳聳肩，說：「冇都唔緊要，間野隨便你點玩。」

「我唔洗識既，有人識咪得。」

目標姓名：蕭遙（特別期限：一個月）
支付金額：300,000
特別要求：奪得公司繼承權
任務難度：★★★★☆

委託人額外獎勵：綠色食品公司（市價六億）。

任務完成！

新po當然有文

任務八

目標姓名：李曉彤（Alice）
支付金額：500,000
特別要求：中出即飛
任務難度：★★★☆☆

這個任務的賞金不多，但是我早已調查過Alice的背景。二十四歲，是個剛畢業的小學教師，家庭背景不錯，最重要的是，她的樣貌討好，是我喜歡的類型。

這個任務對我來說很容易，卻也很難。

容易，因為我熟悉這檔事，也樂意做；困難，因為需要在一個星期之內。對似這種背景的乖巧型女孩而言，一個陌生的男人突然出現在他面前，本身就有戒心，更遑論接近他，到上床的程度。

「即飛」不難，因為這對我而言只是一個任務罷了，但是「中出」卻很難。

「信鴿」很細心，這份基本情報像是知道我在想什麼一樣，早就預備好我要的資料了。

Alice是個內向型的女生，跟其他同年紀的女生一樣，喜歡運動型的男生，但僅限於「健康」﹑陽光型男生，他對於那種只顧發展自己四肢肌肉，或是痴愛一種運動的男生並不感興趣。

男生往往不明白，女生喜歡運動型的男生不是因為肌肉，而是那種樂觀積極的性格。

相反，Alice更喜歡心思縝密的男生，那種睿智才是真正吸引她的原因。

我足足花了一天的時間，看那些密密麻麻的字，那些我必須查字典才能看懂的書籍──文言文。

我從不理解這種境界，直到我今天真正接觸到了：那些字我都認識，我的中文根底也不差。但為何綜合了所有文字之後，我卻完全看不懂？

什麼「飲酒不樂也。俎豆不大，鐘鼓竽瑟不鳴，寡人之事不一，國家不定，百姓不治，耕戰不輯睦，亦子之罪。子有職，寡人亦有職，各守其職。」

俎你老母，MK字嗎？

同一天，我安排了一下自己的計劃。本打算假裝是某個學生的家長來接觸Alice，但想到老師對於家長是有一定戒心的，況且若他以為我是有婦之夫，那豈不是自己提高的任務難度嗎。

不，不行！

後來我打聽到一個消息，從她的口中說出來的。

跟蹤。

她在電話中跟朋友說自己參加了一個聯誼活動，是屬於年輕教師團體舉辦的活動，於是我也參加了。

準教師也可以參加這個活動，於是我假裝自己是學生。報名程序比我想像中容易，不是太嚴謹。

一入黎有文抵錫

果斷留名

留名

慢咗十幾秒

今日11點前過200正皮會追加一篇

呢個係之前一位讀者既互動委託，宜家找數。

歡迎大家有好idea可以叫我寫出黎。

或者冇ideas，但係想委託都可以留言，我盡量做小修訂，會高質啲。

基本啦

冇文都唔敢開po，唔想屎忽開花

咁快既

留名正評

有文就比你屌啦

一路追緊你殺手故
間唔中F5下睇下開post3未
啱啱追到合作任

lm

哇 一入到黎咁多LIVE要追 追唔切添!

有文呀😍

硬哂

殺手故有合作任咩 我都忘記了

新讀者留名！

洗唔洗停一日文等你，我好易話圍

嗨 大家留名得好快手

因為係正故

新post留名

支持！
重甜唔該

屌你緊係唔駛啦 多多我都追

要follow ig既好快手喇
IG:
silvergrey0213

首一千名follower將會獲得【一千圓桌騎士】既稱號

個稱號冇用的

算啦
追哂了 嗰陣殺手故就咁就完咗都幾可惜

新po推一推

留名 皮已正

果陣話會出第二季，結果..

呢個就係第二季

hi 8妹

留名 追足三集

收工前推多嘢
快啲200正皮

Hi銀仔
唔記得之前有冇留個言
不過前兩個post都有正評到架
加油
上一任鋪得唔錯

多謝支持

d正皮去得好慢
molamola

呢個po多d留言返

無名氏輕輕一推

加左

個 「我」 仲係薛正龍？

留個名
推一推

可摸耳委托銀仔每日兩更

留精留情又留名

五星任

嗨，巴打你好

係呀

絲打係咪岩岩睇完果個「打字都要有鄉音」既post

留精

我接唔到喎咁

Lm

留名！

輕輕一推

算啦雖然冇200正皮
照送一篇比大家

二

當天的活動，我果然看見Alice了。

小碎花背心，一反她在學校嚴肅的形象，更加清新可愛。這個類型的女生果然不錯，我反而好奇她是否得罪了什麼人，而被指名要幹這種「殘忍」的事。

情報資料的歸納，是根據她前兩任男朋友的條件而生成的。我大概看了看他們的樣子，盡量將自己的風格打扮得跟他們相近。

去掉了all back頭，只是單純短髮，乾淨企理，帶著陽光氣息，這不是很容易嗎，我本來就是個很陽光的人呀。

只是在知識上，要惡補有點難度，希望不會穿幫。

在當天的泡泡足球活動中，我跟Alice成為同隊（當然是我刻意安排）。有多好玩我不想多言，我的腦子只想著如何接近Alice。

「嗨！」活動結束後，我們帶著一身汗，坐在一旁休息。Alice是個內向的人，並沒有融入人群中，自己坐在一旁喝水。

我甚至有種感覺覺得，是她刻意離開人群，為了給我單獨相處的機會。

哈哈，是我自戀吧？

而我的直覺，一向還是挺準的。

Alice看到我的樣子，甜美地笑了笑：「你好，我叫Alice。」

「Alice你好，」我順勢坐在她旁邊，說：「我叫薜正龍，你可以叫我呀龍。」

我摸了摸自己的下巴，沒有鬍子，不太習慣。Alice不喜歡這種過於成熟的外形，更何況我要假裝成準教師，更不能有這種「標奇立異」的造型了，連一頭金髮去染黑了。

「你係咪已經教緊書喇？」我首先打開話題。

「係呀，我教小學中文嫁，你呢？」Alice比我想像中善談，沒有那種難以交談的感覺。

是個不錯的女生呢。

「我下年先教呀，不過我係讀數學既。」

Alice輕輕點點頭，擺出一副驚訝的樣子。中文人看見數學人，與數學人看見中文人的反應都是一樣：

「好勁呀，一定好難喇。」

我哈哈兩聲，開始跟Alice展開話題：關於怪獸家長的問題，關於同事之間的磨擦，關於校長的無知與偏心，無所不談。這一說，我們倒聊了接近一個小時。

當係多謝alan同呀sum既鼓勵

新post 插旗留名，評已正
銀仔加油

lauming

留名支持

推

有文好開心 留名

係唔係最近射太多
份量少左呀銀

繼續留名支持

正皮咗有冇文先

留名支持～

好快就200 開心

靈感既嘢

做得好

今晚一定有

新po都留個言支持下先！

已經上埋熱門
推爆佢

無喎

呀龍用自己真名咁危險 唔怕比人搵到

出文啦 係度出ig post打飛機

愛你

第一名 我懷疑係亂計

可摸耳

因為自信清道夫會幫到佢

你講完我下個post開始就會用假名

有follow我wor

正皮突然升得咁快

威啦

推

唯有飲者留其名

每日兩更

可能呀龍個名根本就藝名黎

新po 留名

多謝2位巴打支持
仲有之前幫我係書局宣傳既癲佬絲打。
愛你地

突發有文

我哈哈兩聲，開始跟Alice展開話題：關於怪獸家長的問題，關於同事之間的磨擦，關於校長的無知與偏心，無所不談。這一說，我們倒聊了接近一個小時。

「係呀，哈哈，啲同事成日都冇乜心機做野嫁。」Alice是個新入職的教師，有熱誠有抱負，這年輕教師的眼中，老一輩的同事都是不願意付出，做事慢，怕蝕底的人。我接觸過從事不同職業的女性，自己也做過不同行事，其實這不過是人的天性罷了，在哪一行都會出現這種人。

只是我們先入為主，對於教師有一定的道德要求。

對於有經驗的教師而言，他們當然很觀迎這種有心的新血，畢竟以「年輕人比機會你學下野」為前提，可減少自己的工作量。

只是生活的無奈罷了。畢竟年輕人，沒有家庭負擔。

兩代之間互不體諒的火花。

「下，估唔到你數學人都識文學啵。」Alice開始對我感興趣。不過這大多歸功於我的外貌。

帥！

「唔算係識啦，只係夜晚睇書既時候學識姐。」聽到這裡，Alice已經雙眼發光，她好像找到自己期待已久的東西，馬上追著問：

「你夜晚都會睇書？」

「會呀，晚晚都睇。」這並非謊言，可能是我對她說的唯一一句真話吧。

「好少人會咁做嫁！」當然她就是其中一個，這一點基本情報裡早已安排。

當初看到這點時我已經感到奇怪，因為信鴿所提供的資料，必定帶著某種關鍵性。我不明白這一點的意思，所以我嘗試輕描淡寫地帶出，果然起了很大作用。

「你鍾意睇咩書多嫁？」

「嗯，我咩都睇啲嫁，最近咪睇先一啲中國哲學咁囉。」聽到「中國哲學」這四個字，我想Alice已經濕了。她沒想到一個陽光型﹑讀數學的男生，居然會與自己的興趣相近。

好撚charm呀！

「咦，好似夠鐘走喇啵。」一聊之下，我們竟都忘記了時間。不，忘記時間的只有Alice，我是知道時間的，我一直留意時間，一步步把Alice引入我的話題中。

目的，就是為了這一刻，離開的一刻。

等到Alice對我興趣最大的時候，卻要離開了，於是我按計劃提出了建議：「我今晚一個人食飯呀，你有冇約到人？」

Alice突然冷靜下來，想一想，說：「我可以同你食呀，不過你要等我打個電話。」

Alice當然不是沒有約人了，因為昨天我偷聽她跟友人提起這個活動的事時，她們就是在約在活動後聚餐。顯然，Alice是取消原定計劃，打算跟我離開。

活動在觀塘舉辦，結束後我們也在附近吃晚飯。我們選了一間叫「小時光」的店，設計頗特別，是以舊式課室作為主題，那些桌子似乎是特地訂造的，或者是舊桌椅，被店主買回來的。

來的時候尚早，我們選了個較舒適的位置坐下來，點了些食物。剛進來時我還擔心這種格調不高，價錢底廉，Alice會不喜歡。但她似乎不是拜金的女生，對「學校」這個主題也覺得很特別。

「呢到真係好適合你啵，Alice老師。」

「你唔好笑我啦，你都就黎做老師。」不知怎的，被她這麼一說，我真的覺得自己道德底線上升了不少，什麼淫穢的念頭也沒有了，說起話來也特別小心翼翼，希望不會講錯話。

不過說話小心這一點我倒是習慣了。對於不同的女生，她們喜歡聽什麼話，喜歡什麼動作，喜歡她的伴侶做什麼，我都一清二楚。

觀察入微。除此之外，就是思考，永不停止的思考。不要將心思放在其他地方，只能在她們身上。

人生總要為自己冒一次險

會買書既留低你既正皮。

是咁的，其實呢個POST到宜家短短一個月，都有三間出版社表示有興趣，上星期六上左其中一間出版社到傾細節，發現原來食水好深

我知好多讀者仲係中學生/讀緊書，亦都有讀書表示平時冇睇書習慣，但會睇我既書/睇完有好深反思，真係唔想將個價錢轉嫁比你地。

所以我考慮緊自資出版。

1. 實體書大約有12萬字,多左4個全新既任務。

2. 封面﹑校對我自己一腳踢

3. 盡量將價錢訂係$60(最好50)樓下(宜家市價一般係$78)

4. 堅持每一本都簽名,送到你地手上(如果唔想我畫花你地本書可以講聲)

5. 可以親身交收,見下我又高又靚仔既真人(絲打可以睇埋我20CM巨龍)

唔買都唔緊要,我明好多人想輕鬆追下免費故。(中學生冇錢千其唔好亂課金買書)
如果會買比個正皮我統計下。我夜小小係IG睇埋CD ROM既反應,如果有200本就會考慮出。

利申:未研究到個做法係點,唔知成唔成功,戴定個頭盔先。

第一個支持 都幾年冇買書

自資要考慮埋好多野喎
點樣通路賣書 （單靠連登仔掂唔掂），仲要本本簽名親自送貨
係咪唔打算賺
btw 巨龍無20cm係咪可以商品說明條例退返錢

我都覺執行者太依賴清道夫

抵獎一篇文啦

傾完覺得根本比出版社出書都係冇錢賺
唔想搵你地笨咁

btw絲打可以試下有冇20cm 假絲都歡迎

會支持

Btw 唔知點解我覺得個任務係Alice 自己出

你講得岩 高登仔真係信唔過，要諗諗先

打完飛機賢人模式成個人好清醒

樓主如果想出書嘅 可以比個fb contact 你試下睇間嘢幫唔幫到你 ，好似幫人出書的

係我委託嘅任務

不多說，即時正評等買書

真係出既話 我實買

[img]

唔解釋咁多，一個一個咁儲返黎，終於4位數字。
多謝大家支持 愛你地

呃正皮！
講到簽名、真人交收、良心價錢、新任務，即係逼我地支持喇

好想快啲有實體書

利申：追完啲故都會買書返去儲

如果係巴打嘅有冇得驗證你條20cm巨龍

如果你肛門有20cm長就可以

係啊，可以俾我

係

睇下你班連登仔會唔會開空頭支票先

需要多d好似巴打咁正確既態度既讀者

見到出書就想問一問
終於扑左女上司係正式書名？
Btw正評咗

Cd-rom終於留名

如果用巨龍做封面 即刻買多本

達成1000 followers到底會發生咩事
點解會無啦啦又多左幾十人follow我

其中一個係我

呢啲咁需要創意既活動就緊係交比連登仔

我自己mark係《執行者與清道夫》，好似係hea

直接用我個樣 一定迷死人

應該嘅 btw留名睇銀仔20mm

點解唔幫俱樂部整個名？
例如同俱樂部對抗嘅組織都有個名叫螢火蟲
又或者直接用《俱樂部》？

咁快自我收皮
等緊驗20cm 架喎

用返而家個名幾好呀
甜故吸引到多啲人睇呀

你居然唔係1000名內follow 屌你好意思講出黎

哈哈哈哈 你又冇得算帳 快啲出文

包括取餐，清潔用具，索取紙巾，我盡量做得自然，在Alice眼中，對我而言，這些動作不是刻意做給她看的，只是我慣常會做的行為。

不能造作。

「唔該。」她道謝，我沒有什麼回應，像是我認為這一切都是我「本能性」進行的，並不需要道謝。

這一點，在Alice心上留下了很深刻的印象。

屢試不爽。

「係呢，你開始搵工未呀？」

「嗯，早排已經見左幾間學校喇。」要認識一個老師，基本資料我當然早已做足工夫。這一行的情報，我也打聽清楚。只是不能多言，言多必失。

「咁你宜家已經簽左約喇？」

「未有，雖然有學校請我，但係我唔係幾鍾意。」

Alice眼睛睜得大大地，更顯得可愛了。

「點解既？」

我想了想，什麼教育理念不同，自己有理想，這些東西說出口當然利害，但卻會使人卻步，認為自己是個高不可攀的人。

「因為遠。」聽到這一句，Alice不禁噴笑了。

她沒想過我這麼「誠實」吧。

Alice猛然點頭，說：「我當年都係因為呢個原因而簡左宜家呢間學校黎做，真係好重要呀！」

Alice右邊面有個小酒窩，笑起來特別可愛。一身碎花裙跟她特別相襯，恍若她就是屬於這身衣服的。

對，不是Alice選擇了碎花裙，而是碎花裙選擇了Alice。

我拿起手機，為面前的餐飲拍了個照，然後不經意地手拿著電話，再放下。

然後我們又開始聊天，說到不同的話。

「我去一去洗手間先。」中途，我離開了現場。

到了洗手間，我在袋中拿出另一部電話打給自己。

螢幕突然亮起，Alice反射動作看了一眼。電話我刻意倒著放，為了方面她看到內容，所以我才做了那一連串拍照的動作。

只是響了兩下就關掉了，像是撥錯號的人一樣。

Alice不經意地看見我的背景圖案，是一首詩。

簡單的背景圖片，一隻在風雨之下飛著的白鴿，以及幾句詩：

沒有這場小雨
時間仍會欺騙你
躁動的心靈 因著
不守承諾的白鴿
竟在牆上展翅飛舞 你以為
冒著風雨便是勇氣
那只是可悲的社會塵封的刻碑

Alice有些心動了，這首「詩」寫來優美，用字直白﹑婉約，卻有淡淡的悲傷從詩中而來。她喜歡這種風格的詩句，帶些悲傷。

「唔好意思呀要你等。」我再一次坐下。

「你電話岩岩響左，」Alice有些不好意思地說：「同埋我唔小心睇到你電話首詩，對唔住。」

她很認真地道歉了，我毫不介意，因為這一切都是我的安排。

「唉啊，比你見到我既劣作添！」我一副難為情的樣子，Alice卻更加興奮了。

不是巧合，更不是炫耀，只是我早就知道Alice的喜好。

一清二楚。什麼可以刺激到她的感官，她的興趣，我早就安排好了。

包括這一首，我請朋友替我寫下的詩句。

「居然係你作既？」Alice雙手掩著口，這一次她真的覺得不可思議了。

Alice是個中文老師，但她覺得連自己也未必可以寫下這種詩句。並不是句子用字的深淺，也不是情感的表達，而是那種主題，那種筆墨之間的執著，以及象徵手法。

高端。

這是自然的，因為替我寫詩的這位朋友是台灣有名的詩人。更重要的事，這首詩也花了我不少錢。

「我大膽估一估，係咪講緊某個政治話題？」Alice猜到了，但她不太肯定，她突然失去了信心，對自己的文學修養。

「係呀，係當年雨傘運動果陣寫落既，不過係草草隨筆黎嫁姐。」

Alice對我留下了不錯的印象。

我不敢說是「很好」，但我自信下一次再約她，她肯定會答應的。我們交換了彼此的電話號碼，我送她到車站，然後便回家了。

「屌！」

夜，的士站依然多人。上車後，我找了個較後的座位坐了下來。

今日，真係好撚累。

相比起其他行業，其他拜金港女，千金小姐，要應付這種文學少女，居然更加有難度。

我在的士上輕輕睡著了，直到司機叫醒我。

「唔該波叔。」

Alice只是禮貌性地在WHATSAPP說了一句：「我返到屋企喇。」

我在車上沒有找她，除了是因為累以外，也不想讓她覺得我太進取。

而她為了矜持，也沒有自動找我。只是找了個機會報到。

我稍稍看了訊息，也沒有回應。

雖然Alice很可愛，但實在使人吃不消。難度俱樂部定這個任務為三星級，因為有內涵的女生，更難以攻陷。

如果夢終須醒來，
那在角落裡嘲笑的野猴
會盤踞在誰的家，在十二年之後
錚鏦的箭簇，挑釁玻璃的沈默
她被逼發出抗戰。不，
不，那是骨碎的聲音
只是有人又在忍耐著苦痛
人從什麼時候開始討厭雨天

忘了
漂白水的飄香
繚繞在咽喉，安慰流眼淚的人
黃色的帽子一直在那地方待著
他們並不會帶來救援
在隧道裡的鏡子的倒影
一面死灰

沒有這場小雨
時間仍會欺騙你
躁動的心靈 因著
不守承諾的白鴿
竟在牆上展翅飛舞 你以為
冒著風雨便是勇氣
那只是可悲的社會塵封的刻碑

1700字

有個巴打提我1000follower要加文，唔該哂

順便當係300正皮啦，好快就過。

下次追加係400正皮

btw，首詩我自己j左好多次，係屋企好大聲咁朗讀

加文只是我慣常會做的行為。

不能造作。

我唔明你講咩係咪正常

俱樂部本身就係代號
不過螢火蟲係特別啲

絲打

靚詩齊齊抄活動

一人接住抄一句詩，直到完結。
一人唔可以抄多過一句

我先

為免好似前幾次咁冇人玩

我決定抄完先出文

穎澄呢

屌真係冇人抄 又係得我單機

夜，的士站依然多人。上車後，我找了個較後的座位坐了下來。

的士唔坐後邊坐邊到
有得“較後”咩

已經攤咗係床等文 唔想郁

手字又唔係靚

+1 獻醜不如藏拙

理下樓豬

+1

等睇無人抄 銀仔繼續出文

俾20cm巨龍引咗出黎
留名睇文

Sor ah 銀仔 唔小心high 左負皮
Btw預我一本！

或者用「私人會所」都唔錯，反正個故事設定個俱樂部都係俾有錢佬屌想屌既女

最好就簽名再寫埋各位巴絲個名啦

咦

呢個係一個悲慘既故事，話說呢part本身proofread改左+打左2000字，
但係我notebook同macbook同時開住個file，最後save返未更新個檔案，搞到琴晚要重新打過

機會好大

你最威 得一個負皮

幫你shift返過去

btw居然過100，琴晚心諗應該100都冇

就咁睇好似未有太多關於清道夫嘅野講
會唔會叫《執行者》就算

20mm

文已追

好故，原本做CD-Rom都決定上嚟留名。

IG在此祝賀閣下帳戶已達成1,000粉絲人數，現將為你額外送上34個粉絲人數作為獎勵。

btw 出書我支持WOR
同埋我覺得出書既話會唔會內容有D唔同會好D?(例如隱藏版咁)

推咗再睇文

出既話買夠兩本
唔係講笑

銀仔有冇睇賤男作家個post？

銀仔出書一定會支持 post1已經係到打躉
個俱樂部其實係咪有個名(?)可唔可以直接用

終於出返黎認
call左你咁耐都冇反應

是但啦

遲d就開始講清道夫

早就應該上黎

會啊，之前話真正結局果d

係見到你request follow ig。把心一橫 決定上嚟

冇圖你話買左10本都得啦

user name黎？
定係咩

我終於明
係啊，我改一改啊

晏晝1點半覆咗你ig story嗰個係我
唔走數

好欣賞銀仔你D故仔，鋪排縝密

我都抄D支持下

手字麻麻請見諒

勁

你太謙啦
好彩我無獻醜

靚到

對唔住大佬
搵我咁耐做咩事

第5

想買加一

出書還出書， 出文還出文

證明出動出擊是對的

搵唔返了

睇返post1啦你 諗住同你傾下細節。不過依家我已經構思完喇

當然 就算唔買都可以睇到。
不過前10萬字我有d會改編就冇了。
因為唔可以重po，就當係引大家買書啦

冇問題啦
Btw, 有冇現場度巨龍環節？

眼大睇過龍 加油樓主

cd rom讀者sd俾我的

我好鍾意寫字架

用個口黎度

巴打 你都係r返春袋啦

唔錯

三

運動﹑數學，只是營造樂天的性格；文學內涵卻是讓Alice覺得薜正龍迷人的地方。

這很容易穿幫，卻絕不會穿幫。因為Alice不會深究這個問題。一切來得太自然，又太突然，所以她並沒有想到眼前的一切是虛假的。

人生亦如是。

我們沒有喘息的機會來審視自己的人生，沒有機會８看清什麼是真什麼是假，當訊息來到眼前，人們只求以最快的速度吸收並運用。

是真是假，又有誰在意，又有誰有能力看得出來？

誰是騙子？

「好早返工呀！」Alice五點半就已經給我一個訊息。我看到訊息的時候已是早上十點多。

連昨晚的訊息，我也沒有回覆。

「哈哈，唔好意思，我琴晚一返到去就訓著左。」

「你．好．污．糟．呀！」Alice開始耍可愛，不過我倒接受這一套。

Alice這個人，真的給我一種與眾不同不同的感覺。或者是性格問題，通常目標人物都是一些性格不好的人，容易得罪別人，因此被別人指名。我的工作就是盡量滿足她們的要求，切入重點，奪回主導權。而這些港女往往已經破處，對於上床一事也沒有太大的反抗。

但是Alice卻很清新。

有這種感覺，大概是因為我知道她還是個處女。

小學﹑中文，這兩個條件都是「女人」的代名詞，無論是小學，還是中文系，身邊的男性都很少，所以她們的圈子較細，難以認識男生。

或者在Alice眼中，我也是一個特別的存在吧。

嘻。

我嘔心地笑了。

「係啵，我地黎緊下個星期就考試喇，我可以放半日，開心！」Alice主動提出，我明白她的意思。

有些事，不要等到女生親自說出口，因為這樣子就不浪漫了。

「咁可以出街玩啵。」

「冇啦，我啲朋友個個都係返全日，早放都冇得約佢地啦。」除了我，我仍是待業狀態，完全有空。

我們像是心靈相通一般，她的每一句話都如此清晰地被我理解了，而且給她一個滿意的回答：「咁我陪你出去咪得囉。」

「嗯……」Alice想了一想，最終答應了：「好啊。」

好個屁！一個星期後才見，那時候你只能看見我的屍體罷了。

這個任務已經過了三天，必須更快地進行。

「係啵，我係教聯個網到見到有遊輪好平，我都未試過上遊輪，不如你陪我去玩幾日呀？」

這個遊輪是三日兩夜的，換言之Alice必須在同房的情況下跟我睡兩晚。這樣子太著急了，一般而言她肯定不會答應，但我還是說了，因為我有信心。

一是教師的光環。

二是文人的風骨。

三是昨天的溫柔。

以上各種都是我刻意安排的身份，無論是何者都足以讓Alice相信我會保護她的人身安全，只是單純上遊輪見識見識。

就是因為頭腦簡單，所以有這麼多女生被騙的案件。

唉！

「你等我諗一諗先啦。」這一想，已經是一天了，雖然我們有聊著不同的話題，但Alice仍然沒有回覆我。

老實說，我仍然是有信心的，但是我也開始感到一點著急，主要是來自俱樂部那一個星期時限的催逼感。

「係呢Alice呀，你仲未覆我去唔去遊輪。我驚遲左BOOK冇優惠呀，我都係買左先喇，如果你唔去都唔緊要啦，我可以搵其他朋友同我去玩。」

這招叫：以退為進。

Alice果然有反應了。或者她只是不願意主動提升，而是想等到我說起這件事時才回覆我：「我果幾日其實都得既……」

BINGO！

Alice接著說：「同埋我有啲學校優惠嫁，你BOOK既時候可以輸入呢個優惠碼，咁樣會平啲。」

接著Alice給了我一個優惠碼，我按程序輸入，果然便宜了一大截，幾乎接近免費。

這個遊輪之旅是三日兩夜，星期天離開，與我的任務時間相同。換言之，我能否完成任務，在下船前一刻就能得知。

如是完成不了任務的話，我倒不如在跳落公海。

話左好快300嫁啦

多謝大家支持

加速

入戲肉， 請加速

支出實體書！必買！

銀巴你唔射薛正龍無得射

第十頁會有什麼關卡
推到第十頁就知咩事

多謝支出

你今晚練左字未

單機推爆佢？

聽日要上course 9-6 所以今晚打定d文

靈感已經完左 打文真係好隨性

點樣入嗰個乜rom?

cd rom先啱

打好就出埋啦

cd rom wor ching

btw
巴打話咩賤人作家我終於知咩事

10幾位fans同佢上床

有冇絲打想見識下我20cm巨龍，唔好怕醜，我好樂意服務讀者

首先要出文先喎

推到post11先啦 成班懶hi

推啦推啦
由一追到三
成日都入黎睇下有無文出
真係好好睇
人性寫得好細膩
甜故又寫得好正
字眼又用得好靚
又帶d文學色彩
仲有20cm巨龍
cd rom第一次忍唔住要推
sorry 讀得書少 詞窮了

btw
可唔可以加1000字

巴打買書都照睇下20cm巨龍ok?

利申非gay

已cap圖，得閒拎出黎打下飛機

會唔會犯啲咩公眾露械罪嫁

你試下咪知

Btw文度話首詩係台灣詩人作
唔通銀仔係台港混血？

More

正呀

所以我既文筆先咁……

我幾驚呢個係你

去到第三個post 先留名

我都想

早d上黎啊嘛

仲未有文

咩鐘數啊ching

晨勃要出火啊

宜家d 90後 起身第一件事竟然唔係交文？！

啦啦臨食個outdated breakfast再出文啦

十頁啦

要唔要幫你

邊個同你講我係90後

早餐都冇食就去上course喇

講緊琴晚11點前啊 食屎啦你地唔理我

唔理啦 唔出文廢青就係90後 係原罪

00後

禾今年岩岩18碎，升大學

突發有文喇唉屌
嘈住哂

冇proofread，差啲比prof知道

四

我對綠色食品公司的印象，是宣傳單張上農夫的樣子，以及辦公室內不開冷氣，穿著輕便的職員。但是蕭景生的公司規模比我想像中還要大。

不，現在已經是我的公司了。

接手了這麼多天，我還不曾上過來公司跟職員們打聲招呼。這些都是當年跟著蕭景生出生入死的好兄弟，對我的「空降」一定會有不滿。蕭景生早就明白這一點，所以臨走前已打點過一切。

他們對我還是有禮貌的。

「咁我地公司過去既業績就咁係，跟住我會報告一下未來五年既發展方向。」

「軒仔。」我打斷了他的話，這個才比我年輕兩歲的男生，對公司的運作卻是瞭若指掌。

「呢啲野你地識做就得，唔洗向我報告。」

軒仔先是驚訝，然後笑了笑，說：「收到。」

我將手上一個檔案拋給他：「你幫我安排一下佢入職既事。」

軒仔細看檔案上的資料，上面寫著三個大字：

林俊傑。

原本林俊傑是要母公司工作的，但蕭景生怕我不熟悉綠色食品公司的運作，所以叫林俊傑這兩年先過來幫手過渡。公司的人也認識林俊傑，知道他原本是母公司的高層，因此對於他的空降肯定不會有不滿。

「冇問題，我叫人事部處理。」

「冇問題你可以出返去先。」軒仔轉身就走，我又叫停了他：「咪住，你同我執兩袋綠色食品過黎呀。」

房間只有我一人。

擁有自己的工作地方，是每個男人夢寐以求的事。我身體靠向椅背，隨性地轉了個圈，然後將雙腿放在桌子上。

這裡除了公司文件外，幾乎是空無人物。蕭景生早就將他個人物品收拾走了，看來我也應該佈置一下屬於自己的辦公室了。

執行者畢竟是人份伴隨著生命危險的工作，不宜久留。所以我也應該為自己未來的人生作打算。一間上市公司，也算是衝破了「豬欄」的開始，不再需要為別人工作。

一間公司會聘請不同的人工作，只要他們所賺取的金錢高過員工的月薪，那麼就算是划算的交易了。因此，公司就是老闆在進行時間槓桿，將別人的時間化為替自己賺錢的機會。只要一切上了軌道，可以自行運作，那就成了「被動收入」。

這才是長遠之計。

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

咁短

20cm都話短

俾多10cm 黎

頂撚死你呀

突發有人推post

用咩頂？？濕鳩獨角獸個角？

快點中出佢

ok知道巴打係邊個了。
好靚仔

恆常9點出文
有時突發

戇鳩我絲

咁岩既我都係

20cm呢？

9點係咪早上加夜晚一日兩篇

銀妹我買書 比你試吓我20.1cm巨龍

姐係邊個作家

留返自用啦緊係

夜晚呀

一齊硬

自己睇熱門啦，長期係第一

自用咁點驗貨

咩筆有埋粗幼

好睇咪follow囉

冇啦?
扯都未扯， 俾盡得2cm

星夢遊輪在傍晚六時開始登船。我和Alice約了七時，她放學後便趕到這裡來。

Alice上身是背心，配上絲質外套，下身是寬腳褲，遠看還以為是長裙。她今天明顯是用心化了妝。上次見她的時候，因為要做運動，所以她沒有化妝。然而Alice的五官很端正，輪廓清晰突出，本身也是位小美女。今天化了妝後，更有「女神」的特質。

我們選的是露台客房，景色雖然一般，但感覺十分重要。

對女生而言，感覺比一切重要。尤其是你希望跟她發展，尤其是你能和她上床，尤其是她還是沒經驗的處女，尤其是你們還很陌生。

一切的關鍵，就是她當刻有沒有「感覺」。

所以送花﹑音樂﹑好酒﹑美食﹑讚美﹑關心等等，全部不能少。

我思考：觀察她每一個動作，每一個需要，然後進行思考，想一想她希望我有什麼行動。

我就是你的需要。

放下個人行李後，我們再客房內休息了一會兒，等待遊輪開動。

這裡只有一張雙人床，我猜Alice早就知道這些事了，她看到後並沒有驚訝。或者她有驚訝的，但沒有表現出來。

今天晚上，我就會跟Alice同床，甚至聽到她洗澡的聲音，水花噴在她身體上的聲音。

這一切，都足以使我硬了。

我硬，並不是代表我性經驗少。而是不同的女生，都會給我一種新鮮感。

每一個新的女生，都是我的第一次。

「係喎，呢袋野送比你。」我叫軒仔幫我準備的綠色食品。

「哇，呢啲好貴嫁喎，我唔收得嫁。」的確，綠色食物比其他普通食品的價錢貴兩至三倍，甚至更多，更何況我這是一大袋。

「朋友送左好多比我，我又食唔哂，所以執左小小比你囉。」對於Alice而言，我還是一個沒有收入的準教師，而不是一間價值六億的上市公司的老闆。

綠色食品對於腸道﹑美顏有幫助，所以女生都喜歡這些食物，Alice也是其中一個。

八點準時開船。

船上有免費的餐飲，然而要享受更高級的食品，就需要付錢。為了Alice的「感覺」，我當然願意付這筆錢。而且對我而言，其實也並非很貴。但是Alice卻搖頭說不用。

好個節儉的女生，害我都差點愛上你了。

──我愛我任務中遇上的每一個女生。

每一個都是真愛。

悠悠的音樂播放著，我們看著已入深的海港，在船上盪著，好不休閒。

我已在計劃著今晚的行動，以及每一個行動引發的效果。

這將是平靜的一晚，我當時是這樣認為的。

所有事情都在我的意料之外，計劃之中，從來沒有出現過偏差。因為目標人永遠在明，執行者永遠在暗。

我們天生就有這種優勢，除非角色調轉了。

晚上九時。

突然整艘遊輪一黑。

面對突如其來的黑暗，場內發出一片嘩然，但很快便冷靜下來了。這裡只有大人，沒有小孩，大家都很冷靜。

Alice隔著飯桌，捉著了我的手。

有人在這裡走動，以熟練的步伐，像是已綵排過幾十遍似的。

夜視對我而言，只是最基本的技能。

不一會兒，台上的燈光亮起了，一個面具人等著大家安靜下來。

所有人都在猜疑，但沒有人反抗。

9點出文時已準

睇完覺得唔錯既記得去ig like埋個post

唔驗喇

你得2cm

梗係講緊某個自稱巨龍有20cm既作家

無得驗咁唔買架啦

好嘢有文
用我條2cm硬推一吓先

暫時表示會買書人數：167人
加埋inbox都有10幾位 cd rom話有興趣，暫時統計係180 好似有得搞

構思緊穎澄篇，如果大家只會一本的話，強烈建議會呢篇。睇完會好心痛

不過要甜既話當然係薛正龍

我會盡力
唔敢自稱作家
說書人－阿銀

無啦？

夠鐘同大家傾計

冇靈感喇

秒覆0難度

我以為林俊傑已經完咗
乜又係你呀林生

秒

無處不在

穎澄篇仲有無甜？

好似冇

你肯定同我地傾計有用？

你班食屎狗

買書count me in

你咁無禮貌嘅 我唔理你了

大約180本firm咁出夠200本無死啦
總會再有人買嘅
而且越黎越多人追故

真。讀者

我要少一本啫

出夠2季咪可以2本

唔好咁大口氣好喎

非正式統計
投票人數+cd rom inbox留書人數加埋

應該有260左右
多謝大家支持

得閒去我story睇下，整左好耐

前提係連登仔信得過

多謝支持先
呢層真係要諗諗

呢個字數希望得

喺咪已經出咗公海啦?

跟

估唔到喎 比人劫船脅持？
突然諗起之前話會有執行者失敗例子果陣以為會係薛正龍 後尾呀健一出現 次次都on99咁比人點黎點去就知一定係呢條友負責柒 感覺上薛正龍高班佢太多 呀健似三級執行者多啲

強烈要求Alice 破處要帶甜

收到

啊健cut左前面d鋪排 其實佢都好醒

殺人冇罪

多返個

「歡迎大家黎到我地既星夢遊輪。」我開始回想起這一切的事。越是不尋常的事件，越是有不正常的地方。從我登上遊輪之前，在我報名之前，在我接觸到Alice之前，甚至在我接這個任務之前。越是找不到答案，答案往往就在這些細節之中。

「黎緊既三日兩夜，我地會舉行『競賽』活動，希望從你地當中，搵出一個勝利者。」所有人都留心地聽著，思考著，居然沒有出現漫畫情節中，有人跳出來打斷台上的人說話，然後當場會處理掉。

「你地入場既時候，每人派發左三枚天使金幣，就係呢個遊戲會用嫁喇。」他接著說：「跟住落黎，你地會進行一個名為『病毒感染』既遊戲。盡情用你地既頭腦，賺取最多既金幣啦。」

遊輪已經開出，誰也沒法離開。我好奇的是，這裡的人居然沒有躁動，反而是留心聽著規則。

「遊戲結束後，獲得最多天使金幣既人，將會獲得一億港元！」沒有人覺得興奮：「少於五個天使金幣既朋友好遺憾，你地將會受到病毒感染而死去。」

盡情欺騙，盡情用腦，用盡一切方法，與其他參加者決鬥。這就是遊戲的玩法。

簡單﹑清晰。

我只是不明白為什麼要進行這樣的比賽，更不明白自己為什麼會捲入這場比賽之中。

Alice的手捉得更緊了，我輕輕地說了一句：「冇事嫁，唔洗驚。」

沒想到，一場中出即飛的浪漫故事，居然添上了這麼難搞的一筆。

隨後進行了問答環節，大家開始踴躍發問，盡量掌握這遊戲的資訊。

這是一個關乎生死的遊戲。如果不主動獲得五個天使金幣，是沒有可能離開遊輪的。

我只是帶著Alice回到房間，鎖上房門。這一切來得太突然。

「點算呀龍，我地要去搶人地既金幣？」

我笑了笑，放慢自己的動作：倒了兩杯紅酒，將其中一杯遞給Alice。

光線更暗了些，我放著音樂，像我原定安排的那樣進行。Alice也安定下來，比我想像中更快。

快得，像是她根本毫不緊張似的。

我坐在Alice身旁，喝了一口紅酒，然後微笑著對她說：「你係螢火蟲？」

Alice沒有否認：「你由幾時開始知道？」

「大概，由第一次見到你。」

「聚會？」我搖了搖頭。不，第一次見面是在我「跟蹤」Alice的時候。那時候她也看見了我，並假裝自己在聊電話，告訴我她的去向。

之後準教師活動，她刻意自己一人，就是為了方便我入手。真是個體貼的女人。

「我諗其他人都係差唔多情況？」問題不在遊輪，而是那個「優惠碼」。我猜想這一切都是螢火蟲的計劃，他們把一班人集中在遊輪上，透過所謂的遊戲進行「淘汰」，不知道有什麼目的。

Alice點了點頭。

「點解簡中我？」這個問題有點自大。

「我覺得你會贏。」Alice笑笑。不，她不可能控制接任務的人，所以她只是隨機等待一個會接任務的執行者。

她相信的是執行者的力量。

「咁點解要係中出即飛？」

「咸濕仔通常聰明啲。」這一點被她說中了，於是我也忍不住笑了。

Alice突然說：「如果你贏左呢個比賽，我就比你中出即飛。」

「姐係唔想死，就要勝出呢個比賽？」對我而言，十個金幣是沒有意義的。即使我贏了比賽，沒有中出Alice，也是死路一條。換言之，我必須在這個遊戲中取得勝利。

「可以拎到一億，又可以中出一個處女，唔好咩？」Alice強調「處女」這兩個字。

我很相信她並沒有騙我。

「如果贏左之後，我肯定大大力咁屌到你出血，屌到你連子宮都爛埋。」我一邊說一邊幻想。

「可以試埋後入嫁。」Alice在我耳邊吹了一口氣。

她居然還主動誘騙我。

妖豔。

她不再是那個清新的中文老師，而是一個誘人的惡魔。

太吸引了。

我雙眼發亮──為了中出Alice，我必須贏！

於是，我們在遊輪上展開一場「病毒感染」遊戲。

【薛正龍篇】完

突發有文
Alex 9點鐘特登提我出文

收野喇

不，我是必定會勝出。因為這正是我所擅長的領域。

薛正龍

知道大家心裡面會有好多疑問，龍仔呢篇係呢個位停係岩岩好嫁

其實有寫到後面成班鬥智既劇情，不過大家好似想睇人性多過鬥智我諗 所以果斷cut左佢。

今晚將會開始穎澄篇

推到16頁先開始

想睇埋龍仔

點解cut

屌 想睇鬥智

太長好多鋪排，寫蕭氏集團果陣已經好擔心大家嫌悶想快完

可以後補龍仔鬥智？

個人覺得個位cut得有D突然。希望樓主之後會寫埋郵輪上發生既事

下..
依度完同睇av一除褲就完左有乜分別
介紹完背景 準備埋牙就完!?

「如果贏左之後，我肯定大大力咁屌到你出血，屌到你連子宮都爛埋。」我一邊說一邊幻想。
原來阿龍都係痴線佬

我要鬥智呀diu

Cut 左果part係書出返啦咁

點解會完嘅？唔玩埋個遊戲同中出同爆菊？

呢個位完其實好醒
大把後路可以當伏線
又可以寫阿龍最後贏唔到死咗
用JUMP嘅方式又可以係佢死咗之後出返嚟
話用扮死避過追殺
自己一個贏埋俱樂部 又甚或入埋螢火蟲

先知

比較期望係其他主角都因某啲事而上左遊輪 之後呢次事會係成個交會點同高潮

點解呢度停嘅 咁唔中出啦 穎澄篇唔講佢啦

所有人都係痴線佬

屌你咩
你講曬d伏筆出黎喇

穎澄篇會講曬

呢d叫「互見法」，始創人係司馬遷

會補返㗎放心啦
除非唔補

唔補既話叫啊龍用30cm巨龍屌爛你菊花

完得靚

雖然第一下都係想屌銀巴...
但呢度始終係穎澄篇
的確可以保留多些少
加油！

留名 本身都諗緊點解穎澄篇仲會係出阿龍 有一刻諗過alice係穎澄 不過睇黎唔係

但係講到阿龍一早知alice係螢火蟲 都唔係下底查下遊輪係做咩既 就有啲奇怪 就算再有自信都唔會咁不智掛

俱樂部唔會查下委托人的身份咩？

銀仔
其實你係點搵到我ig

想睇埋鬥智

無啦啦比銀爺加ig

你係點搵到?

估唔到係處

唔係wor 好好睇好吸引wor

前面係
但佢話可以後入就知...

點解無得睇Alice破瓜架

留言睇穎澄篇

其實一開始屌李樂怡果章 銀仔有寫一段俱樂部已經收左皮嘅情景?
幾時個故事會駁埋佢

咁樣停咗真係估你唔到
快啲推一嘢先

我都係亂加入

繼續阿龍啦 咁樣好唔順暢

加人*

會爛的，媽媽說那裡不可以

識貨

再諗深小小

白鴿雖然厲害，但係但唔係所有嘢都查到，而查唔到螢火蟲就係其中一個伏筆

意見get！

穎澄篇又係新景象，大家可以清一清既有觀念

以為有，其實冇
以為冇，屌你真係冇

有呢段咩 我都重睇一下先

寫俱樂部閂左門 但係正常俱樂部唔會嘛(唔知有冇記錯) 暗示俱樂部已解散?
可能我overthink左

其實好多螢火蟲已經潛入左俱樂部

其實俱樂部既代號係蝸牛

但係覺得個名好傻，所以一直就咁叫俱樂部

好撚好睇
好吊癮又好鬥智，銀仔真人係咪都好charm

螢火蟲真面目 竟是蝸牛殺手

好不利 好似阿龍話齋

「因為目標人永遠在明，執行者永遠在暗。

我們天生就有這種優勢，除非角色調轉了。」

伏筆?
暗示緊(俱樂部對住螢火蟲)有啲似(目標人(物?)對住執行者)咁??

16頁已達成

咪講左，又多女又型，米九，20cm
就係薛正龍咁
你地唔信咋嘛

癲佬

你睇樓上啦，佢解釋左

我屌你個西

召喚樓主

夠鐘啦喂

樓主係到嗎

阿銀

銀仔

係咪有時差啊ching

停一停，諗一諗，其實銀仔只要殺咗Alice，再 ，咁就有6個天使幣，又完成任務唔駛死

Sor，阿龍先啱，真係當咗銀仔係阿龍

16頁要開始啦

又去左唔同既領域
銀仔既文永遠都有驚喜

驚喜在你以爲有文既時候⋯
竟然冇文

「當心我的手法，絕對讓你喘不過氣來。」

【蘇穎澄篇】

任務十 人體練成師

黃金海岸的私人住宅，一般案件是不會查到這裡來的。這並不代表黃金海岸特別和平。

和平，往往是用金錢堆砌出來的。每個人都有一個價，每個人心目中的和平都有一個價。

除了聖人。他們不畏自己生命的逝去，要解放人類的權利，要為人類獲得自由而犧牲自己。然而他們所拯救的人類都有一個價。

只要合他們心目中的價錢，他們就會放棄自己，唾棄為他們帶來自由的聖人。

這就是人性。

有錢有自由。

何靖民就是其中一個很自由的人，他家裡只有自己一人，住在二千多呎的洋房。洋房內有一處秘密地下室。地下室有幾套刑具，其中一套正綁著一名女人。

正確來說，是死人。全身瘀傷，卻已不能叫出聲──永遠不能。

屍體尚有溫度，然而已經長出了屍蟲。不，那並不是屍蟲，而是「紅花蟲」。

二

穎澄不喜歡這歡的天氣，即使是晚上，也悶熱得使人流汗。她身上只穿了背心與熱褲，連內衣褲也沒有。穎澄從來都不喜歡穿內衣褲，她覺得這樣做很笨，不但阻礙自己行動，卻重要的是：不舒服。

穎澄不會爭取女權，也不會提倡不穿內衣褲的好處，她只是自己喜歡這樣做，與別人無關；穎澄也懶得理會別人的想法。

率性而為。

大埔的晚上是危險的，尤其是她到來到屋村的地帶，而且她又孤身一人，更重要的是，穎澄雖然沒有化妝，卻很美，身材也很好。

她已經知道有兩個男人在跟蹤自己，這憑這種技術，也只算是個半桶水。

穎澄沒有出手，她不喜歡理會這些無聊的人。要窺視自己的身材，穎澄毫不介意，但是他們若是敢出手，那就需要付上代價。

因為他們已經是成年人。

二十二歲與四十八歲。他們不是一伙的，卻不約而同地看上穎澄。最初敢跟蹤穎澄，是因為他們看見了上下晃動的胸部，以及受到磨擦而隆起的乳頭。

年輕人首先動手了。他把手伸進了穎澄的熱褲，才驚覺穎澄沒有穿內褲。

是個很健碩的小伙子，樣貌也不錯，平日應該有不少女生鍾情，沒有必要毀了自己的人生。

另一個呀叔見狀，也快步走前，跟上年輕人的節奏。

在下一秒，只聽見「嗚」一聲，穎澄堵住年輕人的口。伴隨著一聲呻吟的，是通紅的臉，以及無以復加的痛楚。年輕人對自己的氣力很有信心，然而穎澄不知道用什麼方法架住了他的手，他無法彈動，只能呆著叫喊，痛得冒冷汗。

他從沒幻想過身體離開身體的感覺，他不敢想像，也無法想像。沒有經歷過的人，即使如何努力想像，也沒有辦法明白那種痛楚。

這一次，他卻真真實實地感受到了。

然而對他而言，這一次關心的並不自己的痛楚，而是眼前的恐懼。

這個女人轉身的一刻，眼中便已經全是死物。

對她而言，自己只是一件名為「人類」的物體，跟路旁一塊石頭是同等價值的。

剛才摸到穎澄臀部的四隻手指，齊掌切下，分毫不差。

他的左手，只餘下一隻食指。

做多左喇

啱啱live左

這款的天氣（錯字吖）

改返 唔該曬

起返身先啦

完完全全估你唔到囉！！
銀仔你好嘢
不過無論如何，一定要有alice破處甜故呀

銀仔好多留言都有人負皮

今晚咁少嘅

薛正龍篇唔係咁就完啊嘛

唔可以放過銀仔

有女仲咁揚

我見寫到穎澄唔鍾意著底衫褲
我第一時間係諗M到點算
同埋會唔會成日尿道炎

2cm大屌

係邊個狙擊我

仆街 可唔可以講多次d代號 組織名係咩 唔記得螢火蟲係乜

咁都揚

黎M咪著返

咁夜都未訓？
係咪準備出文

睇波 屌

冇交代過螢火蟲係咩啊

我想睇鬥智再中出

推推

molamola

個人覺得鬥智篇好撚好睇
但係作者智力有限，應該好多bug自己睇唔出

你唔出文又點升lv 冇lv又何來點數比你加智力

凌晨兩點多。夜雖黑，街燈卻亮著。這裡雖然沒有人看見，但畢竟是在燈光之下。

兩個男人已經跑不掉了──他們的腳失去了用途。就在手指跌落地的一刻，呀叔想離開，卻發覺自己跑不動。

「唔關──」

他還沒有動手，應該可以裝成路過。然而呀叔還未有機會說出這番話，舌頭也掉了下來。

疱丁解牛。

穎澄似乎知道人體每一處不同的結構，每一刀每一個動作都恰到好處。

年輕人閉口了，痛楚讓他變得更清醒，他知道自己選錯了對象。

這不是他第一次行動，卻是他最後一次行動。

他以後都不敢對女生下手了，他一直以為，自己的肌肉是最佳武器，使自己在生物層長居高位。女生對於他總是沒有抵抗力的，無論是自願的還是被逼的，都無法逃得過他的魔掌。

──魔掌這刻已經斷了。

他沒想過自己會遇上這種事。這一切就像是鬼故事，自己在三更半夜遇上了女鬼。

然而穎澄卻不是鬼，是真真實實存在的人。

尚有溫度的人。

年輕人的姿勢有點奇怪，但很熟悉。他很清楚這個動作，平日女人們在他面前，都是向著這個方向，擺著這個動作的。

他跪在地上，頭貼在地，屁股翹上。

他不敢動，深怕自己一動的話，身體不知道哪個方向又再跌不來。

這並不是遊戲，也不是玩笑，更不是機械。只要一脫離，就不可能再接駁上去。

年輕下頭朝泥地，哭了。他愈是不想，偏偏感覺愈強烈。他不明白自己為什麼會有這下場，為什麼要受這種苦。他甚至想到自己的人生往後都沒有四隻手指，別人對他的眼光肯定會變。

想到這裡，他已經忍不住哭了。

其實他並沒有必要想那麼多，因為他沒有往後的人生。

穎澄根本沒有打算放過他。

也沒有想過馬上解決他。穎澄的概念很簡單：你想怎麼對付別人，就必然有覺悟自己會承受同樣的對待。

──你殘暴地虐待動物，也需有被殘暴虐待的覺悟。

安置好年輕人後，穎澄終於轉向那位大叔了。

她對大叔笑了笑。如果是在平時，大叔肯定會強暴眼前這個美女，居然還對著自己笑得那麼甜。

那不是種誘惑嗎。

然而他這一刻，卻硬不起。

他整個人整個思緒，都只有一種感覺──恐懼。

年輕人被切下手指時，大叔看得一清二楚。他知道自己這次是「上得山多終遇虎」，他只想配合這個女鬼的要求，完成後盡後離開。

大叔並沒有什麼底線，他比年輕人識趣得多，只想完事，然後離開。

「除褲。」大叔已是一名機械人，像到命令後馬上執行。他跪在地上，脫褲子時顯然比平時吃力。大叔有點緊張，害怕自己的動作太慢，會使穎澄發怒。

「放入去。」正確點來說，是「插」進去。穎澄指一指輕年人的肛門。

大叔知道穎澄想幹什麼，但他卻無能為力。一來他對男人並沒有興趣，二是他充滿恐懼，根本無法「起機」。

「下！？」年輕人意識接下來會發生什麼事，轉身一望。可是他馬上又轉過來。

他第一次感受到「死亡」的感覺。他恨自己，恨自己無能為力。

他想反抗，這對於男人而言是最大的侮辱。士可殺不可辱，年輕人絕對不能被別人男人亂搞。

然而他低下了頭，哭得更厲害。

在死亡邊緣，他終於明白，這番話是假的。

只是活著，他有史以來第一次有這種強烈想活著的感覺。

──在他死亡之前。

血腥美女

睇小姓奴既消息好睇過d文

睇咩呀睇
打文啦

睇佢唔會有靈感

hehe

整個任務比小姓奴
金額：5000

加返一part搵穎澄對付小性奴

支持呀

新讀者留名
每一part都寫得好好睇好正
銀仔出書一定會g持 順便望下20cm

正呀
即刻想寫幾隻大字支持下銀仔

等你

睇緊story發現左好熟既文字，原來有巴打轉貼左我篇文
巴打加油！

咁要廁所gathering

世事既野好難講

推下post先

直接出個任

穎澄幫大叔一把。她雙手輕輕地拿起大叔軟軟的陰莖。穎澄的手並不大，纖巧靈活，一股溫暖之意傳到大叔的下半身，瞬間就硬了起來。呀叔幻想著自己正在強姦這名女孩，而這名女孩正在幫自己打飛機。

非常淫蕩！

他只有這樣想，他只能靠這種方法硬起來。大叔知道這件事要速戰速決，再拖下去不知道會發生什麼事。

穎澄的手縮開了。大叔向著右手吐出大量口水。

與其說是「吐」，倒不如說是「流」出來的，因為大叔失去了舌頭，對「
吐」這個動作顯得困難。

他把唾液抹在陽具上，特別是龜頭。然後對準年輕人的屁眼，塞了進去。

痛不欲生的叫聲，混著泥土，被壓過去了。對於屁眼的開發，男人與女人的痛楚都是一樣的。年輕人當然也曾經開發過自己女朋友的屁眼，當時他本著好奇心，不管女朋友的不願意。

呀叔的口水顯起不了濕潤的作用，只是他看過AV是這樣做的，也照著做罷了。他放慢自己的動作，半個龜頭已經進入了屁眼。即使他多用力，仍衝不進入。

大叔第一次屌屎眼，比想像中更窄。也更……舒服。

他開始擺動自己的腰部，穎澄在他身後推他一把，也沒有把整根陡莖插進去。

真是神奇。

大叔慢慢抽插著，屁眼收縮，逐漸把陽具吞進去。在夜中，穎澄看到陽具抽出來時，還帶著血絲。

穎澄點了點頭，表示滿意。

大叔閉上了眼神，想像眼前的人是他的姪女。一雙長腿交叉疊著，差點露出內褲。穿著性感的小背心，來到他家後沒有任何戒心，經常露出波邊。

自己只要大膽提出，或者就可以他她成為性伴侶。

可是大叔沒有勇氣提出，畢竟是自己的親人。

大叔的速度愈來愈快，年輕人沒有配合他的動作，只是痛苦地呻吟著。

大叔就快射精，只渴望在此之前多享受幾下抽插，腰部已經停不下來了。

一陣劇痛。

大叔的傷口猛烈地撞在某些地方，於是他痛得大叫一聲。

一陣痛楚之後，是更大的持續性的痛。

大叔下身空盪盪的，他看見了自己的春袋，但春袋上面的東西卻消失了。

完好地停留在年輕人的屁眼中。

沒有軟化，一直硬著。

「啊──啊──」失去舌頭，他只能發出這樣的聲音。

卻沒有人聽到，也沒有人來救他們。因為這就是個這樣的地方，就是因為杳無人煙，大叔和年輕人才會選擇在這地方動手。

也正是因為杳無人煙，現在才沒有人救他們。狩獵者變成獵物，既可笑又可悲。

穎澄點了點頭，像是滿足了好奇心的小孩一樣，突然對眼前的玩具失去了興趣。

她已經找到自己想要的答案了，所以接下來，這些玩具也沒有用處。

穎澄將斷掉的陰莖塞進了年輕人的肛門，到底會進入哪裡，她並不知道，是什麼什麼腸嗎？

年輕人也答不了穎澄，因為他早已暈死過去了。

大叔眼看著穎澄，是帶著一絲恨意的。但他沒有發怒，只是等著穎澄放走他。

然而，他永遠等不到這一天。他最後看見的畫面是一片黑暗，繼舌頭之後，被奪走的是眼睛。

不，眼睛還在，也沒有痛楚。

被奪走的並不是眼睛，而是生命。

我真係超好 又追加，你地完全唔肯幫我推

拿拿聲再出啦

突發有文

越睇越痛

穎澄真係好撚變態

出文是常識吧

睇到鳩都縮

睇到扯左

終於一次過追返曬
諗住儲住文先 點知一儲就3個po
加速

一落機就有文，正，繼續推～

我有幫你推咖

睇波

希望突出到佢既形象

互含

點知一儲就3個po
屌你啦

去邊呀ching

好彩我既世界有你

一路等睇波一路推

扯了

好想穎澄幫我打飛機

完場推下先啦

失眠

第二十一頁再見

好恐怖

正丫
對付老強嘅人一早應該咁做

可唔可以複製一隊穎澄然後送去印度？
我想睇點樣短時間內將一個國家嘅人口減半

好難到501🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Up

聽日又要返工

穎澄好得人驚

好快21頁

新讀者留名
未追到live 可能少睇殺手故 覺得同好似孤泣killer好似 之前都見佢有同人夾出書 會唔會有機會合作下 雖然有啲距離
就算合作唔到 交流下 個故高質啲都好

Btw po1-3 live 出書啦

滅國者穎澄

傾下計好快就過

好撚累啊ching 唔想起身

多謝你支持先

遲到半個鐘 即刻扮工先
推

睇到扯左，整番個角色比小姓奴啦

穎澄

返工遲到

抽任水 一陣佢發動十萬大軍水染我

朋友同佢同公司，話佢出名小氣
利申：未相處過唔敢評論

執行者：穎澄
目標：小姓奴
金額：5000
特殊要求：妻目前犯

你個名

歡迎隨便分享

有好多讀者inbox我問我可唔可以share 我個故事or我ig 入面d 語錄。
首先好多謝你地咁尊重版權，呢樣我覺得好開心。
你地可以隨便share唔洗問我

你地鍾意我就開心，方便既可以tag我等我自己j下

good morning 銀仔

上左兩登十年都冇乜點留過言，今次為左呢個故留一留名 同埋我想講，銀仔留本書比我呀唔該

仲早
6點已經起身返工

好榮幸，多謝留言+買書，愛你
已留

之前從CDROM都有追開銀仔文，前排終於開返個ac LM IG已follow 見到銀仔follow返我

我自己一去有寫開詩（超癈der ），但發覺冇文學根底寫詩用嘅詞彙同手法好似中學 寫詩又好易無意之間抄咗人手法，點算
利申IT 但對文史哲興趣仲重過IT

辛苦啦
未有工返

人地都捱左好耐又唔同既 佢個世界觀大到本本書都有關聯好癡線
Anyway 加油

食完飯推下post先

會買

仲好講出文太慢啦 我大食

多謝用心的支持
真好

睇字都可以感受到穎澄既恐怖

我都係理科底，新詩黎講好睇語感同象徵（我有開班教新詩 ）
同個底冇乜關係。定係你講既係古詩？

文史哲好正，多d睇書就得，或者睇d高質YouTube

抄手法冇乜所謂，學學下就會內化左成為自己既嘢

啱啱grad？

其實我d書都有，不過冇人睇留意唔到姐

我會努力

去廁所都推啊

多謝g持

終於開完會即刻覆大家。
穎澄好正

貌似就黎400正皮，今晚打定文追加先

丁緊穎澄都幫你推

已正評，期待你既中出(中文出故)

射mon

咩叫中文出故

文已打

咁快就21頁

－4正皮突發有文

幾時會出返銀仔？

同埋呀龍去到郵輪果度會唔會寫埋佢？

幾日冇追post諗住儲下文睇甜，依家睇到鳩都縮埋

穎澄之後就會輪後銀仔，三個主角交叉以銀仔為第一人稱咁出現。
遊輪講左好多次喇

冇j打

22頁啦喎有文未

緊係有

三

穎澄覺得手有點髒，其實她並不嫌棄，只是自己有點餓了，總不能沾著血吃飯。

回到俱樂部，經過吧台的時間，穎澄下了一張單：揚州炒飯﹑蜜糖雞翼﹑兩串牛肉串燒﹑一罐啤酒。順便交託了自己的任務。

回到自己的房間後，穎澄脫下一身沾血的髒衣服，露出光滑的皮膚，以及腳上顯眼的龍圖騰。

血漬洗去。穎澄睡在浴缸上，停止思考，放鬆自己。

昨天晚上開始跟蹤，這二十小時幾乎沒有吃過東西，飲過半滴水，穎澄此刻只想瘋狂吃喝。

披著一頭濕髮，隨意挑了件洗好的連身睡衣，就走出去吃東西。

「蘇小姐，你既任務已經辦理完畢。恭喜你完成任務，呢一百二十萬係你既。」吧台人員說著，把食物和可樂送上，時間剛剛好。

「另外，」他繼續說：「請問係咪需要清道夫既服務？」

穎澄點了點頭。白鴿掌握著所有人的行動，包括執者，所以她一點兒也不奇怪。公園的兩具屍體，早就被清道夫掃除了，他們只是循例詢問一句。

「幫我再煮多一塊七成熟既牛扒同一塊鵝肝。」穎澄沒有指明什麼出產地什麼品質，反正俱樂部提供的食物質素也不會差。

穎澄不是突然想起要吃。她喜歡把東西分開叫，這樣就不會錯過食物最熟最美味的時刻。

穎澄一邊吃著，一邊看任務板。近期沒有她感興趣就任務。她不是那種強逼自己接任務的人，反正自己也不缺錢，而俱樂部也為她提供了生活所需。事實上，就算穎澄這一輩子不再工作，也能夠享用這些服務。不少執行者努力升上四星，然後選擇享受人生，這也是俱樂部的吸引力之一。

當解決了生活所需，人們的慾望就是精神需要。

因此穎澄接任務，只是個人的興趣。

也許接下來，她應該好好休息一段時間。

「嗨靚女，呢到有冇人呀。」俱樂放今晚人特別多，其中一個身影注意到了穎澄，所以走了過來。

穎澄點了點頭，沒有太大反應。

那個男人揮了揮手，工作人員馬上趕過來，態度甚是恭敬：「莫生，有咩吩咐？」

「是但比杯紅酒我。」這個「是但」卻不隨便。一般而言，俱樂部提供免費的紅酒是一百二十萬以下的，能喝一百二十萬以上，只有五星執行者。

莫志明就是其中一個。

「賞唔賞面飲杯酒？」

「你岩岩返黎？」穎澄認識莫志明。應該說，在俱樂部沒有人不認識他們。

眾多執行者中，五星執行者只有五個，就只一個巧合，也是一個規則。雖然執行者曼高領導人並沒有說明這件事，而執行者升職也是導過累積「任務分數」而晉級的。然而執行者之間有這樣一個傳說：五星執行者只有五人，如果有人想升五星執行者，就必須將其中一個幹掉。

踢館！

換言之，升上五星執行者的最終任務，就是挑戰館主。

這個人身上並沒有絲毫殺氣，正是如此，才更加可怕。你並不了解對手，對手卻對你瞭若指掌。

升上五星執行者後是另一種境界，最基本的不同是，俱樂部不能出賣五星執行者的情報，也不能進行跟蹤。

是不行，也是不能。白鴿的技術對五星執行者而言，就像是小學生的拳腳功夫，那只是看笑的。聽說以前是有跟蹤五星執行者的，但後來損傷太大，所以俱樂部訂下了這個規則。

然而四星與五星之間的距離，實在太大了。要挑戰五星執行者，幾乎是沒有可能的事。所以還有一個可能，就是五星執行者選擇成為肅清組，騰出來的位置就可以讓給四星執行者。過去有好幾次都是因為有人轉為肅清組的人，所以莫志明才升上了五星執行者。

除此之外，再也沒有第六人了。因此才誕生了這個傳說。

正

等睇穎澄升五星

其實一路睇都覺得俱樂部係類似john wick 間The Continental咁

唔記得proofread好多錯字唔好意思

恭喜400正評

唔好意思無用，出文啦

推到上1000

呢個故事嘅主角會唔會有機會升上五星

贏硬o既野，你都cut的o岩。
不過我唔明螢光蟲係乜料，又係冷血o既。

五星得5個
但係下面又可以係咁升
咁咪可以有好多個四星

9點準時

誇張 post2都冇

唔知呢

真係贏硬？

四星都好難升嫁 銀仔都係得3星

你講到執行者咁屈，一般恐怖活動又點難到佢o丫。

之前話咩出書幫到我果位ching

返黎喇

我fb：

原來係我比fb你？我眼大睇錯

9點你就知咩事
睇完文再睇波，fit哂

share你啲文無問題 只不過會因為個標題俾人歧視

推下

除此之外，再也沒有第六人了。因此才誕生了這個傳說。

「係，真係一場好刺激既比賽。」

「比賽？」

「冇錯，遊輪上既比賽。」莫志明假裝抹一把汗，然後繼續說：「要同其他船上既人決鬥，贏左先可以落船。」

「只有一個人可以落船？」

莫志明想了想，答：「係。」沒有其他回答比這個更好了，可是他又忍不住再解釋：「遊戲一開始每人有三個硬幣，過程中要同其他人決鬥，落船之前獲得五個硬幣就得。」

「咁應該唔止得一個。」穎澄語氣很平淡，沒有一絲好奇。

「呢個遊戲叫『病毒感染』，佢地用既係真病毒。」

穎澄挑了挑眉，大概猜到什麼一回事了。

「落船要解毒就要比一億，除左第一名果位之外，其他人都比唔出。」

「冇其他人有一億？」

「唔係，只係佢地拎唔出現金。佢地要既係『即時』拎出一億。」也就是說，這個設計從頭到尾也只有一個人可以活下去，但遊戲設計人刻意透過言語欺騙所有參加者。

他們要的不是錢，而是精英。

輸了的人就會死。莫志明沒有說出口，也不必說出口，穎澄自然會明白的。

所以她點點頭。

「你知啦，我並唔擅長呢種明確既競爭決鬥。」

「但係你贏左。」

「純粹好彩。」穎澄知道莫志明沒有謙虛，這的確不是他所擅長的領域。五星執行者的事大家都很清楚，也知道每一個人的工作習慣。穎澄跟莫志明在一年前早已認識，那時候他們兩人都是四星執行者，還聯手接過任務。

莫志明在那個時候已經很有名。

「意外殺手」。

這對於很多執行者而言，是一個聞風喪膽的稱呼。

對他而言是幸運；對於他的對手而言，卻是一種不幸。

「執行者對普通市民，本身就有好大優勢。」

「唔係，」莫明志打斷了穎澄的話：「船上有起碼有一半人係執行者。」

穎澄再次挑眉。她當然明白這其中的危機──對俱樂部的危機。可以她並沒有太大的感覺，因為她行事從來只看自己。俱樂部對穎澄而言，並不是一處住所，而是一件武器。

──壞了，便換另一把。

「俠客最近都好似返左黎香港，我去睇下佢係唔係到先。」

「俠客」是另一名五星執行者。居然一次過，有兩名五星執行者回到俱樂部，這是很罕見的事。

臨離開前，莫明志留下了一句話：「呢個任務好岩你，接左佢啦。」

穎澄沿著莫志明手指的方向望過去：

目標姓名：何靖民
支付金額：2,000,000
特別要求：救出葉珊珊
任務難度：★★★★☆

穎澄果然接下了。她皺了皺眉──二百萬的賞金，顯然這個人並不是有經驗的委託人，但卻花了一大筆錢來救這個葉珊珊。而且從基本情報中可以知道，委託人只要求救出葉珊珊這個人，然而他並不知道這次要對付的人是誰，「目標姓名」是俱樂部加上去人。

一個有錢人。

薛正龍

龍 你死得好慘啊 龍~~

呀龍死咗

唔係
係任性90後

或者龍加入左螢火蟲？

阿龍未必死既

應該唔會咁做低阿龍

有冇人同我一樣諗過揸詠澄屎忽條友點樣淨係食指掂唔到

其中一隻手指放喺屎忽罅/屎眼？

邊有咁易死 講兩講玩下就死個伏線會唔會太簡單

每人一開始3個硬幣，5個硬幣就走得，咁點都有一半人出番來？

要比1億現金走得

真係好
我都想任性

我打錯咩 其實佢係得返拇指

你要唔要重睇呀ching

有無人可以post返啲委託任務

徵書名活動

實體書想改個名 希望巴絲有咩ideas可以隨便發表。

如果諗唔到既讀者都可以正皮一下你鐘意既書名。

最好果3個（最高正皮）會免費有一本簽名版書

平時唔多出聲既巴絲都可以一齊諗下玩下

如果最後採用左你既書名，該讀者將會收到一份特別的神秘禮物（20cm巨龍相）

cd rom讀者今次玩唔到呢個活動唔好意思，因為我知道都有好大批cd rom。

如果你地有咩諗法可以ig同我講

希望各位支持下 唔好再我一個人單機了

之前個故有好多人玩畫圖，今個post爭啲啵

角色示意圖

銀仔

(由初瓏件玩具提供)

小霖

(由腳尖提供)

(由初瓏件玩具提供)

小儀

(由腳尖提供)

(由初瓏件玩具提供)

小儀

hi，我係小儀，搵我咩事。

其實我係咁f5都冇回覆

剛才摸到穎澄臀部的四隻手指，齊掌切下，分毫不差。

他的左手，只餘下一隻食指。

係咪打錯 罰加更ok?

咦

阿龍失敗咗
即係alice破處甜故無望啦

大獎20cm神龍照好吸引

有無第二個方法拎巨龍照

龍澄一蚊銀

樓主請加快速度出文

睇嚟之前巴打話呀龍假死又中

我屌 1130到依家仲未訓得著，你班pk

一齊唔好訓啦

訓唔著就突發出文啦

出文囉

穎澄唔係姓蔡咩

巴打心水清，
我淨雞雞幫佢改左姓

早餐來留名

書名有冇咩字眼唔用得

冇咩呀應該

目標係post4可以改到
再冇人玩我就自己改

早餐都未食

俱樂部：執行者篇
俱樂部：清道夫篇

我一開始追故嗰陣覺得你嗰句
「只要簡單填上目標姓名﹑支付金額，就會有「執行者」處理你的請求。」
好吸引到我想睇落去
睇下會唔會再精簡啲攞嚟做書名

拋磚引玉
書名「只要填上目標﹑金額，就有「執行者」處理你的任何請求。」

書名: 沒有不可能的任務

有樣野唔明,遊輪係螢火蟲既圈套, 但上遊輪玩係阿龍提出既, Alice點知阿龍一定會邀請佢上遊輪玩?

cd rom參與書名計畫

琴晚終於諗到一個公平公正公開既方法比你地
就係我幫你地po出黎比大家投票
你地可以inbox我

暫時有一個：

《非常任務》

自己投稿：

《是咁的，我既職業係執行者》

《【都市艷情】那一晚，我係美孚食咗條大波4A腰女上司》

《無啦啦多左幾個執行者同清道夫》

屌呢個真係係街食飯笑左出黎
隔離檯以為我痴線

《公僕》

抄隔離故

拋下磚

《你夠膽委托，我夠膽幫你執行》

都係覺得用返而家呢個名最好

<<做左執行者 順便扑埋個女上司>>

負皮係我既

屌咁都要負皮我
擺明搞笑姐

郵輪本身冇事，只不過係輸入既優惠碼出事。

就算唔係上郵輪，都會有其他地方，只係龍仔遇到郵輪

認真既

執行者, 衝破「豬欄」的開始

屌你

失序世界：我接下了由俱樂部而來的殺人任務

《一俱樂部一世界》

唔可以抄金仔架

呢個都唔可以抄發哥

《螢火蟲與蝸牛》

金發

想做小性奴?

讀者建議：
《銀灰色的執行者》

唔準抄我個晉晉BB

執行者的死
阿龍

朝朝睇泥j架

任務獵人？

香港地下組織傳說

CLUB

《三個執行者的故事》

執行者：蝸牛與螢火蟲

非生即死：隱形國度下的執行者

好似好中二

《白鴿、清道夫、執行者》

《龍澄一蚊銀》

上面覆咗一次原來未開始
（定冇人知我覆緊書名？ )

我真係好想你快啲改左個故名佢

就咁叫「執行者」
附註：一個毒撚一個靚仔及一個志玲的故事

其實好多人都係睇到呢個名先入黎睇
例如我

我覺得可以用番《今日終於扑左我個女上司》依個名
本住睇甜故嘅心入嚟 但睇睇吓發現個故原來咁耐人尋味 一來好意外 二來覺得個故事線好特別 先繼續追
或者可以喺封面加番少少intro 好似 那一天接了任務委託/俱樂部乜乜乜等(純鳩up 未有idea)

《弱肉強食》

我覺得初頭用甜故來吸引人係有用嘅
但之後有個名代表哩知故事我認為係需要嘅
宜家好多故嘅名都越來越長 好似唔夠簡潔

利申：我係以為甜故入來睇下有幾甜

全部名都俾人負皮曬

btw今日要應酬，11點先po文

真係食女Fans

<<暗花>>

擇星之途(徒)

開心啦

人性的决擇 / 被圈養的牲畜（香港人）
岀賣、陰謀、生死。
香港一個枱底下的地下組織（如有雷同純屬巧合）

其實真係有，你地信唔信

《慾帶五星必先承重，解剖執行者的喜與悲》

《故有都市傳說，今有神秘勢力》

不喜勿插

cdrom建議：
灰銀的萬事屋（係咪打錯？）

《非常任務》
唔知打過未

《所謂的執行者……》

咸濕仔

我都想

如果有女讀者肯記得pm我

公司飯黎，
真係屌出聲，d垃圾女同事，講咩要風度，自己夾哂啲野食，到男仔果邊就咩都冇。

最on9係佢地上菜仲掛住傾下，知唔知人地等緊你地嫁

啲名係咩事

《西風又起蝸牛卸 一朝再遇執行者》

Alice話咸濕仔好醒

四

「阿吉，你拎去啦。」一群手球隊隊員練習結束後，剩下很多汽水罐。他們自覺地洗乾淨，然後放在一起，讓阿吉帶走。

「麻煩哂你地。」阿吉也不客氣，對著那班同學露出陽光般的笑容。

今天回收的時間已過，他需要拿回家，明天一早上學前回收。

六時多，阿吉已經買好菜，回家煮給三個弟弟吃。

媽媽過世後，家裡沒有不一樣。只是爸爸的壓力大了，阿吉盡量做好自己「媽媽」的角色。他也樂意這樣做。

洗完碗已經九時多，這時候阿吉才有時間洗澡，然後把髒衣服放入洗衣機裡，接著阿吉便回到房間休息。

「噓──」阿吉進來時，三個弟弟同時安靜。

「登登！」阿吉回家時順道在圖書館借了六本書，每個弟弟都兩本。

「哇，係少年偵探系列啊！」

「我既恐龍圖鑑啊！」

「好野，有哈利波特！」

三個弟弟像是看見寶物般，雙眼發光，然後識趣地自己在房間找個角落看書。

他們知道哥哥每天晚上都要做功課和溫習，也從不會吵他。

晚上十一點半，弟弟都睡著了，阿吉看了他們一眼。

笑。

把衣服都掛好，然後刷牙睡覺。

他不能缺乏休息，因為第二天早上還有田徑練習，阿吉是荃灣區學界一百米和二百米冠軍和紀錄保持者；同時也是風紀副隊長，更是全級第一名。

然而他最自豪的，是自己有個很體貼的女朋友Cheery。

當然在別人眼中，CHEERY不單是體貼，更是大美女，身材爆燈。

「阿吉，我叔叔又有兩張免費戲飛，你今個星期六有冇時間同我睇呀。」

阿吉睜大眼睛，他很喜歡看電影，更喜歡與女朋友看電影。

自己沒有錢，這本來是一個問題。然而有天CHEERY突然說自己叔叔申請的保險計劃，定期會送電影門票，那次阿吉難得地感受到戲院的震撼。

「哈哈，好啊。」阿吉想了想，這個星期六他六點就要上班，直到晚上十二點，中間只有十五分鐘吃飯時間。這間餐廳的經理脾氣不好，應該不願意通融，所以阿吉又說：

「哎呀──如果改成星期五得唔得呀？」

CHEERY點點頭，笑得跟阿吉一樣甜，一股傻勁。

中七畢業後，阿吉並沒有繼續讀書，雖然他考獲2A2B，也有學校願意資助他讀書。然而資助歸資助，畢竟不是收入。況且阿吉相信，人的價值在乎他的能力，而不是學歷。

CHEERY支持他的選擇。由她第一天認識阿吉開始，就知道這個人與眾不同，包括他的人生﹑思維，就是阿吉的獨特性，深深吸引住自己。

CHEERY深信，沒有一個人能取替阿吉。

阿吉每天打四份工，但不盡是勞力的，所以他能支持下去。

阿吉相信，能改變命運的並不是知識，而是自己。

自己的信念。

他開始幫中學生補習，起初是不順利的，因為他並沒有大學學位。後來大家都感受到阿吉的熱誠，更重要的是，他連續七年考獲全級第一名，這也使那些對他的實力不放心的家長信服了。

CHEERY讀了四年大學，人更美，也認識更多人。

她的世界變得廣闊。阿吉也開了自己的補習社，短短一年當的時間，已經有不俗的盈利。

而且CHEERY也開始投身工作，他們二人打算買樓組織家庭，辛辛苦苦地儲了百多萬。

幸福不是有錢，而是有值得你花錢的人。

Cherry係咁串的

咁辛苦 又返工又讀書仲有時間打文
btw有文必須推

《你確定接受任務？—— 任務：強姦女上司》
《地下俱樂部 — 執行者章》

基本啦

btw我發現真係有個人好憎我 係咁負皮我，連讚我既post都要負皮，係咪走火入魔

我以為係專登的

睇落好似差唔多全個post嘅留言都負皮咗

暫時得呢個最多
5人only

執行者的日與夜

執行者的慾望

好難諗

第一個okay喎 但可以改做主動接受 突顯番執行者個特性
但強姦呢兩隻字做唔做到書名

會封套本書

《 任務難度：★★★★☆
完成 》

執行任務俱樂部

我叫呀銀 係俱樂部嘅執行者

#628嗰個仲多呀

《做犯法野唔需要坐監 只要後台夠大》

鳩諗 想要本書

我以為入錯故

點解好似keep住有一個人負皮 咩comment 都係

黎啦 負皮我啦

《香港俱樂部》

點解無人理我 其實起呢個名係因為我追到依家呢個故比我既最大感覺就係呢4隻字-弱肉強食，不論係銀仔篇個細路因爲自己天生就有缺陷而選擇死亡，又或者係阿龍篇佢同另一個執行者鬥智鬥勇 。
講到尾我都好想要本書

出得咁少…

《籠牢》，點睇？

《有錢就無法無天》

做乜撚嘢

係bo

我都覺 都覺可以咁有心

我再整理一下
我自己改書名既習慣係通常係文章裡面有果句野/最後一句
例如：
《曖昧是xxxx最幸福的階段》
《假若我們早一點相愛，或晚一點結束》

睇完書就可以有一種「原來個書名係咁解 」既感覺

好似幾型 有冇解釋

sorlo 琴日好夜啊返到屋企

《Mission isPossible》

就咁叫《俱樂部》

凌晨2點幾佢都仲入嚟負皮每個comment
係支持者

貼女同事相出黎，大家幫你評下理

肥婆黎 廢事

對象：銀仔女同事
賞金：一餐晚飯
目的：逼佢地食冷飯菜渣

呢兩句好有鄺俊宇feel
強推用返而家個名

新讀者留名

推~~

蝸牛俱樂部

《鹹濕清道夫》

幾好啊

《一個星期的限期》

書名：《有錢人的玩意—俱樂部》

今日終於扑左我個女上司
推

鳩諗-《地下執行者》
但好似有巴打講過

俱樂部
執行者-捨命必達

《因為俱樂部，我扑咗我個女上司》

英文名：
《within one week》

goodest english

《唔容許失敗嘅存在》

生活以內，法律以外！

蝸牛：執行者篇

俱樂部好贏喎個感覺

好有創意

推推推推推推推推推推推推推
文呢

五

何靖民開著自己的車回來了。

由於是自己住的，所以他每隔幾天就需要開車去買些新鮮的食物，然後接下來好幾天，自己會負責煮食。他雖然一個人住，但每天買的份量都比較多。

然而賣菜的人並不知道他的背景，所以也沒有質疑。反正附近的有錢人很多，大家都是這樣子買菜的。

何靖民當然不是一個人住。

最近青水灣畔附近起了一所學院宿舍，這對何靖民而言是一種新的娛樂。他回家時會順道繞過來這邊，坐上好一會兒。有時候幸運的話，何靖民還可以看見一班青春活潑的學生妹放學，打鬧著，讓他回憶起自己年少的時候。

大學的生活真好啊，青春的日子真好啊。

何靖民會在這堆人中物色合適的對象。他對女生的要求是很高的，要整潔也要樣子討好，絕不能是一般次貨。

「何生，買完野返黎喇？」保安看到何靖民，跟他打了個招呼，為他打開門。

今天何靖民並沒有久留，一來是他觀察了一段時間也沒有等到學生妹放學，二來是他擔心「藥力」快過，所以要盡快回家。

「係啊，今天終於都冇雨喇。」何靖民也禮貌性地回了兩句，然後把車駛進去。

打開車廂，何靖民抬出一個略大的行李，顯得有些吃力。然後他再在後座中，將所有剛才買的食材都拿起，便回到自己的住處。

何靖民哼著歌兒，將食材放到適當的位置，尤其是那些需要保鮮的蔬菜和水果。何靖民喜歡吃芒果，如果將芒果放進雪櫃一段時間，效果會更好。

處理好所有食材之後，何靖民才回頭看那個行李箱。

藥力差不多過去了，他需要將裡面的東西拿出來。

書房後方有一道密室。為了方便搬運，何靖民把行李身箱直接拖進去。

這裡的設計很用心，簡約。地方雖然不大，但也分了主廳與各個房間﹑廁所和一間特別室。

沒有廚房，因為每日三餐都是由何靖民負責的。

何靖民來的時候，這裡已坐著三個女人。很美的女人。他們看見何靖民，又看了看那個行李箱，心裡大概知道什麼事情。於是又繼續他們之間的對話，沒有理會何靖民。

何靖民選了最後一間空房子，然後把行李箱放了進去，打開密碼鎖，裡面赫然就是一個女生。

二十歲出頭，身材很好，何靖民把她塞進行李箱時也耗了好些時間，特別是那對大胸部。

以後這個女生就住在五號房間，替他進行特別的實驗。何靖民覺得這名新女生特別適合這項特別的實驗，她的處女膜仍在，純潔得很，她的血液也是最純正的。

時間尚早，還未到晚飯的時候，所以可以進行其他實驗。

何靖民先到二號房間，看看那個游泳健將的情況。這裡跟其他房間的佈置不一樣，沒有床，只有一個大浴缸，浴缸中有一個皮膚黝黑的女生在浸浴。

何靖民細心地檢查室溫。他對於這房間的溫度要求是很高的，要保持在28度，不能讓那女生著涼。

何靖民曾經看過一則新聞：一名女教師因為浸水太久，以致器官壞死。他不相信這則新聞。應該說，他抱著科學精神質疑這個可能性。沒錯，何靖民是一個生物學家。不，他沒有這個身份，只是他具有生物學的好奇心，特於是動物，特別是人體。所以他經常請來很多女生為他做實驗。

只能是女生，不能是男生。何靖民相信只有女生才能進行這些純潔的實驗，換了男生的話，服從性也相對較低，會影響實驗結果。

雖然何靖民有錢，但他不會在黑市購買人，更不會以什麼高價聘請女生為陷阱，然後困起她們，因為這樣做等於暴露了自己的身份。

他喜歡在街上發掘一些有潛質的實驗品，更可以自己挑選。這種情況就像是有些人喜歡自己釣魚，然後到酒樓煮自己釣的魚一樣。

一號房間的女生是一名游泳健將，是有一次在船p上發現這名女生的。雖然他當天沒有跟這女生交談，但那時何靖民已經下定主意，要這位女生做他的實驗品。

事實上，何靖民對這班人很好，只是她們不太喜歡自己的環境。

就如這位皮膚黝黑的女生，她絕對不喜歡自己的「居住地」──一個玻璃浴缸。

爽 一禁入黎岩岩有文

黎緊喇，今日遲左小小唔好意思

先留名後睇文

有文實在太好

好似都係保持個名好啲
《如何名正言順地與你的女上司扑嘢》
咁樣點睇！

總結一下：

截至呢一刻：

第一名既係「大丈夫萌大奶」巴打既《任務完成》（23－5）
第二名係「當哭泣證實過相愛」巴打既《只要填上目標﹑金額，就有執行者處理你的任何請求》
第三名係「撚你個樣」巴打既《俱樂部》

最受歡迎緊係我自己改既《無啦啦多左幾個執行者同清道夫》

做馬

俱樂部:光明中的黑暗

改呢個

聽日休息，
35頁見

咪負皮啦

最多聽日有35即刻出文喇

其實唔難 打定文等出文

第二名個書名有少少長 第一個幾好 不過無俱樂部feel

我個個就穩陣囉 但太簡單了可能 可能要係第一個個名再改多少少野就好了

你...你都係認真寫故唔好改名啦

最近睇完東野圭吾既書（話說宜家先第一次睇），覺得好正之餘，亦都覺得好似自己既style，我都可以寫到果啲佈局。

所以我決定以後就改名做東方野圭吾你老母

幽默呢家野...

睇撚死32都過唔到
我抖返2日先

推一推

無記錯嘅話睇過篇論文係講之前喺老鼠度測試嘅嘢都係用咗雄性老鼠，啲實驗結果可能唔適用喺女性身上。

之後嘅實驗先開始用埋雌性嘅老鼠

書名：與生俱來-執行不一樣的任務

真係好鍾意睇呢個故
近排掛住搞改名少左文都無咩所謂
但要逼人推文先肯出文真係唔係幾鍾意

不過照推下啦

我要文呀

屌又出咁少

推～

俱樂部之潛行極戰

都係推po姐

《三萬蚊，銀仔，出文啊》

穎澄bb

出啦

咪逼我發功

係咪調轉左

好驚

快少少出文

邊有少左文姐

痴線ga
去完個7日旅行多個post仲要推到7百幾頁
我點追呀

推呀

莫非今之穎澄以身犯險比人捉左入去？

世界係不知不覺中已經改變

我找到世界的扭曲點啦！

冇得休息啊
推到35！

繼續俾力推

恭喜你

一齊加油

自己破22頁先

32 自膠

幾時有文?

射未呀銀

比d力推

努力推

<20cm巨龍的執行者>

推一推支持

點睇

《目標。金額。三條友》

好簡潔

終於追到live
唔小心俾標題引咗入嚟
幫推下

文呢

一飛沖天去

再推

再次推

33？ 唔通今日真係要出文？

打文啦樓主

屌 扮工打定500字先，有d驚

唔使驚我哋喺度

打算寫推理小說參加比賽
想睇樓主認真打推理小說
冇甜唔好po啦唔該？

好有自信自己會橫空出世
一舉成為台灣最受歡迎推理小說作家

ff

推爆佢

琴日睇書諗起你

再推推佢先

隔左半個月冇睇，見到好多文，好欣慰

出多d文 咪有$$$
落力d

推多次

New idea:《香港俱樂部》

今次你仲唔仆街.jpg
我是來推文的

推下先 好快就35

34 soon

打定文都得啦

呢一頁交比我

R住春袋推

繼續推

一推再推

咩錢

出事

唔驚春袋爛咩？

好快有文睇

《每樣野都有個價》

400字ing 唔好推住大家

點可以唔推

快啲出文

《下班後，我是一位執行者》

《任務失敗，我就會死》

諗起我人頭印係美金度

ok喎

全職嫁啵

男豬唔係後尾先辭職咩

《全職執行者》

終於諗到個好名

⋯⋯⋯

35！夠鐘出文喇

第一次負皮銀仔
btw 出文啦喂

《七日·任務完成·肅清》
“7 day • to or be completed”

我覺得個書名唔好咁刻意提到「執行者」
可以從旁諗下
例如呢個名咁用到7日限期
完成任務/被肅
感覺好似神秘d

做咗咁耐cd rom終於留言
其實係因為見到銀仔follow咗我ig
默默支持

錯grammar tim

英文好型

35

何靖民不知道從何處獲得這種奇怪的物料，聽他說是防彈玻璃，但又有塑膠的特性。何靖民原本可以用金屬的，但他希望可以從外部觀察這女生的變化，特別是她的皮膚。何靖民發現自己洗澡時間一長，手指的皮膚就會變皺，他作出一種假設：那是因為人類的保護機能，希望在濕滑的環境下提高身體的磨擦力。

當然這些資料他在網上也有看見。但是真正的科家學並不會只看結果而忽略實驗過程，因為他要自己做實驗，紀錄數據。

何靖民每天都會為女生更換乾淨的水，尤其是月經那幾天，一天可能會更換幾次。他不希望有其他變數，改變了實驟結果。

何靖民在一號房間觀察了好一會兒，然後便離開了。離開了地下室，他就一直在廚房裡忙著午餐。由於何靖民一直都是自己住，所以廚藝也很了得。地下室的女生都是他的實驗品，女生們都知道自己的「任務」，也知道何靖民不會在食物上做手腳，所以也很放心地吃。

她們剛來的時候，還以為自己會死去。她們覺得自己在這裡過著不是人的生活，人類的尊嚴並不允許自己活下去。

然而，很快地，大家都發現了。面對死亡，自己缺乏勇氣。

對於死亡，每個人都有自己的價值。有人低估了活著的意義，或者是他們不明白活著的意義。有些人則懂得忍辱負重，知道活著才是最重的要。

自殺，只是因為他們不曾找到自己存在的意義。

何靖民不喜歡這些人，而且他很容易就分辦出兩者之間的分別，從而選那些有強烈生活意欲的人。

這些人，才有作為實驗品的資格。

二號房間的女生被委任負責一號房間女生的飲食，她們都自動自覺吃飯。這時候，何靖民才前往五號房間。

他很滿意這次的實驗品：一名剛畢業的女生，十分美麗，算得上是歷屆最美麗的五號實驗品，所以何靖民更加小心翼翼。

她必定會成為美味的飼料。

不過於瘦削，也不過於肥胖。因為她是跳舞的，有恆常運動，所以皮膚與肉質也很好。加上平日喜歡看書﹑聽音樂，腦袋的發展也必然是「優質」的。

何靖民愈看愈滿意。

她差不多醒來了。何靖民熟練地將她綁好，清一清喉嚨，等她醒來後便解釋一次這裡的環境與規則。

──每當有新實驗品來的時候，他都耐心地解釋。起初這些人必定會反抗，何靖民已見怪不怪，也不會怪責她們，這也是人之常情。

何靖民是自問是一個懂得體諒別人的人，尤其是女生，尤其是漂亮的女生。

收野喇
估唔到真係得 有見及此，今晚仲有一更

跟住落黎我會向大家獻上一曲，以表達我既敬意
我係胖虎

正 撞正你出文

唔好咁啦好嗎

出文啦獻乜曲

唔想聽 想睇文 不了

估到大家會咁講
口裡說不要

就咁七日/7days咪算

好似唔錯
30分鐘後有歌聽

係咪好期待

《三百萬，任務，執行者》

不了

同全職獵人有分別咩

5個字vs4個字？

Ok you win

各位巴絲終於有得欣賞我美妙既歌喉喇

真係恭喜大家，記得聽呀，同劇情有關

視而不見

呢句係小霖個故，當年自己作曲填詞

好好聽好受歡迎嫁

你條on9仔竟然會聽佢 不過估唔到唱得幾好聽 銀仔應該幾靚仔

唔話同劇情有關點引到你班友仔入去聽

識講野，加五百字比你，宜家即刻打

咁《Executor》啦

我本身係諗住入去聽下可以幾難聽 點知唔錯

收返500字

正皮左

咁不如叫神秘俱樂部算

「Cherry，你放心係到好好休息一下啦。」何靖民知道Cherry接下來需要的是冷靜下來，好好思考突如其來的一切事情，所以他離開了Cherry的房間。

第五號房間，已經掛上了Cherry的名牌──在她來之前。何靖民喜歡有條不紊地處理所有事情，他享受所有事情都在自己掌握之中的感覺。

「好喇，嘉欣你夠鐘工作喇。」嘉欣臉上露出了驚慌的表情。她極不情願，差點想向其他女生求救，但她最後也默默忍受這一切。

她心裡很明白，自己的工作已經是最輕鬆的了，雖然很噁心。如果她仍向其他女生露出求救的神情，這簡單是一種嘲諷。

畢竟她的工作，並沒有生命危險。

正確來說，是：有生命；沒危險。

嘉欣的工作時間並不定期，即使是在吃飯或睡覺時，也有可能要馬上就位。BOBBY的吠聲很響亮，何靖民知道牠在發情，牠需要一個陰道。

這就是嘉欣的唯一工作。

受精。

何靖民不是那種不近人情的人，他明白這種工作有點辛苦，不論對嘉欣還是BOBBY，所以他會做足一切準備。何靖民在外國的網站買得一些貴價的催情藥。雖然香港的成人店也有，但一般藥力不強，況且何靖民不在乎那一丁點金錢。

嘉欣也習慣了吃藥，藥力來的時候，她也毫不反抗，任由自己的身體發燙，渴求一些她本能上拒絕的事情發生。

嘉欣早就明白，配合受的痛苦，比抗拒更輕。

BOBBY看著嘉欣的改變。嗅到嘉欣身上發出的氣味後，牠變得更衝動了。下面變得硬綁綁的。何靖民為了嘉欣著想，壓住了BOBBY，在牠的陽具上塗了大量潤滑油。

這是必須的步驟，在這個嘉欣之前的「另一個嘉欣」，因為何靖民缺乏經驗，不懂得用潤滑油，然後BOBBY抽插後，她的陰道出血。那時候何靖民以為是因為破處才出血，後來那女生因為不知名的原因而死去了。

因此何靖民捉來了這一個「嘉欣」。

嘉欣不自覺地扭動腰部，陰道也流出很多液體。何靖民把濕了的內褲放在BOBBY的鼻子前，讓牠記住那味道。

BOBBY的陽具明顯比剛才更大更粗了。何靖民退出房間，鎖上了門，然後透過遙控解開了BOBBY的項鍊。

「啊──」一陣叫聲傳出，不知是歡愉還是痛苦。

十一點前追加５００字比大家

未follow ig既讀者快dfollow喇
ig：silvergrey0213

就快突破1500人，唔知係1500先定開新po先呢

人獸都出埋

今晚大家好似想睇波多啲

不如普天同慶，聽日先補

打唔切呀

我踢果場聽晚先開波

有文睇

好癲

今次真係比狗屌

何靖民很熟識狗的特性：牠們在交配後陽具會變大，以致短時間內無法拔出，這是為了確保母狗在短時間內無法與其他狗隻進行交配。

這位嘉欣來了三個月，仍未懷上BOBBY的骨肉。BOBBY與嘉欣的交配次數也算多，幾乎是每天一次。當然BOBBY可以要得更多，但何靖民不會放任房，這也是為了保障嘉欣。不過這三個月都沒有懷孕，何靖民真的很想知道，人與狗的結晶品會是什麼樣的。他在一些文獻中有看到這些資料，但圖片不多，而且他認為大多數都是合成圖，所以他必須親自見證人獸交的結晶。

這事或者急不來。但何靖民想到有另一個可能性：嘉欣本來就無法懷孕。這就是屬於實驗品的問題，而不是實驗的問題。所以何靖民決定再觀察一個月，要是嘉欣仍然無法懷上BOBBY的孩子，他只好換另一個實驗品。

一個殘忍的決定。

就在嘉欣正進行重大實驗之時，何靖民前往四號房間，將閉路電視調較好，接上電源和電腦。雖然這裡談不上私隱，但何靖民總是給她們最大的自由度，盡量不透過閉路電視監察實驗品的私生活。況且，閉路電視的作用並不是為了監控她們，而是為了實驗時的變化。

然後，何靖民又從樓上搬來一套電子器材，這套器材原本是可以存放在地下室，以免搬運的麻煩的，可是四號房間的女生會趁他不在的時候，偷偷破壞這套儀器，所以何靖民不得不把它們搬離地下室。

他很體諒這些實驗品的心情，她們會對實驗儀器產生憎恨也是人之常情。雖然這套醫療儀器頗貴，但何靖民並沒有生氣。他只是當這一切失誤是寶貴的經驗，讓他下一次能做得更好。

──在成功之前，所有失敗都是養份。

何靖民準備好後，就向四號房間的女生招了招手，示意她進來。這個女生手臂全是爪痕，不知道經歷過什麼事。女生進來後，無奈地坐在一張大椅上，這是何靖民特意設計的，為了在實驗中可以坐得更舒適。

儘管那並不是一個舒適的實驗。

結果係八百字，我對你地真係太好喇

試下唔好咁...

人獸交都有

Btw銀仔係我見過俾最多讀者嫌棄既作者
嫌棄改書名搞爛gag唱歌重要笑9你 好搞笑

狗也不屌

對你地太好，唉
孔子話：鄉願，德之賊也

我啲創意咁好

成班食屎狗

人善被人欺，就好似李樂勤咁

係愛呀銀仔

我哋達成任務喎

忍唔住負皮

跟我一齊講法國法國

諗到個
［執行者7日的生與死

估到你地會以愛為名，欺凌為實

呢個真係駁唔到，不知不覺就３７頁，睇黎聽日有新ＰＯＳＴ

居然負皮作者既創意

。。。。。。。

我叫銀仔起你地底殺9哂你地

你咪銀仔囉唔係咩
諗到個好名《妄想跳出豬欄嘅港豬》

銀仔把聲竟然係咁 難以想像

佢有23個人格

地下俱樂部 會唔會好啲
btw今日由post1追到呢到 之前唔記得左呢個故

How about 香港俱樂部

想知人+狗會生咩出來

咁你想像中係點

唔記得 送你一打膠

自己試 試完話我知

基本啦

38喇 留返個位比我po新link唔該

多謝Rachel bb 咁有心like哂我所有post 我mon住你地嫁

有人話似咁喎

點解cheery 會變左cherry

push

笑左

以為係鋼練哥哥jpg

賞金俱樂部點睇
有錢人比錢等食花生既俱樂部
執行者搵錢去做任務既俱樂部

《銀灰色的。7天》
銀=金錢 灰=法律控制以外

叔叔咁嘅聲

係幾好，但係我笑左
對唔住

點會係啊叔
薛正龍係我係我

點解呢個故銀仔寫得咁Hyper 明明寫小霖故嗰陣有幾次差啲爛尾連人影都無

期望落差啊

清水灣大學有囡㗎咩？

其實個郵輪上面嘅飢餓遊戲係咪俱樂部嘅篩選過程嚟？
精英嘅嘢...寧缺勿濫

留個名

新捉黎係房冷靜緊條女會唔會係穎澄扮

今晚11點前有文，出街食飯

好快你就要開新po
等岀文啦

係 新po出文，呢到留返1001俾我po link就得

加油

今晚可能話到你知

我返緊屋企喇

我想知道銀仔開頭個 po 冇人理
最後要用咁嘅標題先引到班連登仔入嚟
其實係咩感覺

冇咩感覺
果日都係心血來潮先打篇文出黎玩下，根本冇諗過咁多人睇
依家咁我當賺左 多謝大家

順便覆埋巴打，因為果陣其實好有心機打文

但係呢篇 都係果句，自己都唔敢自稱作家

番到去唔好話睇波唔出文

巴打睇嚟真係好有 passion
係全職定係純粹興趣嚟？

啱啱諗住講 點知比你搶左

你仲有十幾分鐘時間打埋先睇波

中二病咁講句

文字係我終生既事業，呢世都會打交道。新詩散文小說都有拎過獎 玩埋論文同填詞

當然我有正職

會唔會自爆左

見你今次都幾輕鬆好enjoy，但依然落咗好多心機
記得銀仔你好似話過小霖故係有真人真事成分，係唔係當時寫得有壓力？

係啊
加上其實3段愛情都有鋪排有主題，用左好多文學表現手法，但係高登就係咁
幾多手法都唔及加甜，果陣未慣，依家睇化左，又冇咩架子。
反而講到有d人寫下甜故就當自己大作家，讀者比意見又起曬鋼又反擊，就覺得好笑

真正大作家嘅修養

一日未 po 你嘅 20cm 巨龍一日都未算自爆

銀仔follow左我ig 明明我只係個cd-rom

係咪串緊我

我都係鳩FOLLOW人,唔好介意

銀仔一po條20cm巨龍可能會有好多絲打認得

推爆post! !!!

推推推推推推推推推推推推推

新PO:

正皮留名就係咁簡單

熟口熟面

利申,處男

再推下先

就爆 刷牙先

就爆同刷牙有咩關係

銀仔咁charm 唱得幾好聽又識作曲填詞
推下先

刷牙訓覺姐

其實係搵唔到人唱先自己上 好彩大家冇嫌棄

距離1001不遠了，由佢自己爆

唔睇埋兩點果場咩